<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D_cube</string>
    <string name="average_10_text">Průměr 10:</string>
    <string name="average_20_text">Průměr 20:</string>
    <string name="average_50_text">Průměr 50:</string>
    <string name="average_5_text">Průměr 5:</string>
    <string name="best_time_text">Nejlepší skóre:</string>
    <string name="button_2x2">JAK ŘEŠIT 3D KUBU 2x2x2</string>
    <string name="button_3x3">JAK ŘEŠIT 3D KUBU 3x3x3</string>
    <string name="button_general_info">OBECNÉ INFORMACE A OZNÁMENÍ</string>
    <string name="button_timer">ČASOVAČ</string>
    <string name="cancel">zrušení</string>
    <string name="case1_text">Případ 1</string>
    <string name="case2_text">Případ 2</string>
    <string name="case3_text">Případ 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">Opravdu chcete vybrané výsledky smazat?</string>
    <string name="delete_scores">ODSTRANIT SCÉNY</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Pokud neznáte zápis používaný pro 3D kostky, před zahájením kroku 1 se podívejte na kartu Značky a notace.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">Řešení kostky 2x2 začíná položením jedné stěny (např. Zelené) sousedními barvami, jako na obrázku výše. Tato fáze je jednoduchá a každý by s ní měl jednat sám. V případě problémů však pomůže následující algoritmus, který přesune zelený blok ze spodní na horní vrstvu a ponechá 3 bloky horní vrstvy nezměněné.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Můžete zasáhnout jeden ze 3 případů, jak je ukázáno níže.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">V tomto kroku nejprve otočte krychli o 180 stupňů tak, aby zelená zeď dokončená v prvním kroku byla na dně krychle.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Nyní přesuneme všechny modré bloky do horní vrstvy. Prozatím nám nezáleží na tom, zda se boční stěny shodují nebo ne. V posledním kroku se o ně postaráme.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">V tomto kroku se setkáte s jedním ze 7 případů. Každý z nich je uveden níže s použitým algoritmem. Nezapomeňte správně nastavit krychli, jinak algoritmus nebude fungovat. Způsob nastavení je uveden níže pro případ 1. Nastavte kostku stejným způsobem pro všechny ostatní případy.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Případy 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Toto je poslední krok, ve kterém dokončíme celou krychli, jak ukazuje obrázek níže;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Tato fáze zahrnuje zaměňování rohů. Můžeme se zde setkat pouze 2 případy. Pro každý případ je algoritmus uveden níže. Hodně štěstí!! A nezapomeňte ohodnotit aplikaci. Dík!</string>
    <string name="exit_situation">PRVNÍ SITUACE</string>
    <string name="home">Domovská stránka</string>
    <string name="introduction_main_page">Než začnete krok 1, přečtěte si prosím 3D kostkovou notaci. Níže uvedené obrázky by měly objasnit vše. Pravidlo se značkou je: pokud se podíváte na kostku zepředu, otočte ji jednou o 90 stupňů ve směru hodinových ručiček, je označeno písmenem F. Protihyb (proti směru hodinových ručiček) označený F \'. A stejné pravidlo platí pro všechny ostatní stěny (např. Horní stěna: U / U \'- nahoru, dolů: D / D\' - dolů atd.).</string>
    <string name="language_title">ZVOLTE JAZYK:</string>
    <string name="list_sort_cubes">Kostka</string>
    <string name="list_sort_dates">Datum</string>
    <string name="list_sort_scores">Skóre</string>
    <string name="not">Ne</string>
    <string name="settings_change_language">Zvolte jazyk.</string>
    <string name="settings_rate_us">Ohodnoťte aplikaci.</string>
    <string name="settings_title">NASTAVENÍ:</string>
    <string name="step1">Krok 1</string>
    <string name="step2">Krok 2</string>
    <string name="step3">Krok 3</string>
    <string name="step4">Krok 4</string>
    <string name="step5">Krok 5</string>
    <string name="step6">Krok 6</string>
    <string name="step7">Krok 7</string>
    <string name="step1_effect">EFEKT KROKU 1</string>
    <string name="step2_effect">EFEKT KROKU 2</string>
    <string name="step3_effect">EFEKT KROKU 3</string>
    <string name="step4_effect">EFEKT KROKU 4</string>
    <string name="step5_effect">EFEKT KROKU 5</string>
    <string name="step6_effect">EFEKT KROKU 6</string>
    <string name="step7_effect">EFEKT KROKU 7</string>
    <string name="step1_text1">Pokud ještě neznáte zápis používaný k uspořádání krychle, vraťte se na úvodní stránku a přejděte na kartu Značky a notace. Začneme s uspořádáním krychle umístěním kříže na horní stěnu. Pro nás to bude modrý kříž. Uspořádáme to tak, aby příčné bloky odpovídaly barvám bočních bloků, jak je znázorněno na obrázku níže.</string>
    <string name="step1_text2">Tento krok je velmi jednoduchý a intuitivní. Jediný problém, který může nastat, je ukázán společně s řešením na obrázku níže.</string>
    <string name="step2_text1">V tomto kroku uspořádáme rohy horní stěny, jak je znázorněno na obrázku níže.</string>
    <string name="step2_text2">V závislosti na uspořádání dolního rohu můžete narazit na 3 případy:</string>
    <string name="step3_text1">Když máte připravenou předchozí fázi, stočte střední vrstvu tak, aby středové bloky bočních stěn byly pod hranicí s odpovídající barvou tvořící písmeno „T“ - jak je znázorněno na obrázku níže v „počáteční situaci“.</string>
    <string name="step3_text2">V tomto kroku dokončíme druhé zvonění pomocí níže uvedeného algoritmu. Například z obrázku umístíte červeno-bílý kámen na správné místo (samozřejmě můžete začít s každým kamenem, nemusí to být červeno-bílý). Chcete-li najít správné kameny, otočte dolním kroužkem pohyb D / D \'. Pokud není žádný kámen ve správné poloze pro vložení (a druhá úroveň není dokončena), znamená to, že kámen je někde ve druhém kruhu, ale ve špatné poloze. V tomto případě použijte stejný algoritmus k „vyhození“ tohoto nesprávného kamene z druhého kruhu do dolního kruhu. Poté dejte kámen do správné pozice, aby znovu provedl algoritmus. Tento postup opakujte, dokud není dokončeno celé druhé zvonění. Poté můžete pokračovat dalším krokem.</string>
    <string name="step3_text3">Výše uvedený algoritmus vkládá kameny doprava, takže k dokončení tohoto kroku stačí. Může však být snazší a rychlejší, pokud znáte algoritmus pro přesun bloků jiným směrem (doleva), jak je znázorněno na obrázku níže.</string>
    <string name="step4_text1">V tomto kroku dáme kříž na horní stranu. Nejprve otočte krychli tak, aby neúplná (spodní) tvář byla nahoře - jako na obrázku výše v „počáteční situaci“. „Výchozí situace“ ukazuje případ, kdy není dokončen žádný prvek kříže. V tomto případě provedeme následující algoritmus jednou nebo dvakrát.</string>
    <string name="step4_text2">Výsledkem by mělo být písmeno „L“, které by mělo vypadat jako na obrázku níže. Potom znovu spustíte algoritmus, abyste získali hotový kříž.</string>
    <string name="step4_text3">Pokud něco není jasné, podívejte se na obrázek níže, abyste viděli, co se stane po každém provedení algoritmu na krychli (nejhorší situace je indikována, když je třeba algoritmus provést třikrát, aby se získal konečný efekt). Nezapomeňte odpovídajícím způsobem upravit krychli, pokud již máte písmeno \"L\", jako na obrázku výše!</string>
    <string name="step5_text1">Poté, co uděláte kříž na vrcholu, musíte vložit tento krok hranových kusů na jejich konečná místa, aby odpovídaly barvám bočních středních kusů.</string>
    <string name="step5_text2">Následující algoritmus může vyměnit dva kusy v sousedních stěnách. V závislosti na situaci v krychli budete možná muset tento algoritmus spustit vícekrát. Jako výsledek byste měli dostat celý kříž s odpovídajícími bočními stěnami.</string>
    <string name="step6_text1">Gratulujeme ! Pojďte sem znamená, že jste velmi blízko k dokončení celé krychle. Pod algoritmus umisťuje rohy nejvyšší úrovně na správné pozice. V tuto chvíli nemusí rohy odpovídat odpovídajícím barvám na bočních stěnách. Je důležité, aby byly pouze ve správných polohách (např. Základní kámen v průsečíku stěn: červeno-žlutá-modrá by měla sestávat z barev: červeno-žlutá-modrá atd.).</string>
    <string name="step6_text2">Pokud není žádný rohový kus na správném místě, spusťte následující algoritmus. V důsledku toho by alespoň jeden rohový kus měl přijít do správné polohy.</string>
    <string name="step6_text3">Nyní zjistěte, který rohový kus je ve správné poloze, a umístěte krychli tak, aby při pohledu zepředu byl již nastavený rohový kus v levém horním rohu krychle (jako na obrázku níže). Potom, v závislosti na ostatních rozích, proveďte algoritmus znovu jednou nebo dvakrát, dokud nebudou všechny rohy ve správných polohách.</string>
    <string name="step6_text4">Pokud něco není jasné, podívejte se na obrázek níže, kde je uvedeno, co se stalo s krychlí po každém provedení algoritmu (příklad ukazuje případ, kdy je třeba algoritmus provést dvakrát, aby se získal konečný účinek tohoto kroku). Nezapomeňte vždy nastavit krychli tak, aby rohová část, kterou nechcete pohybovat, byla v levém horním rohu krychle !!</string>
    <string name="step6_text5">If something does not work, do not give up and try again. This step is the hardest part of setting the cube. But the last, seventh algorithm is very simple!</string>
    <string name="step7_text1">V posledním kroku budete konečně orientovat rohové kusy (to znamená, otočte rohové kusy tak, aby odpovídaly barvě zdi - viz obrázek níže).</string>
    <string name="step7_text2">Nyní prosím proveďte jednoduchý algoritmus z níže uvedeného obrázku 2 nebo 4krát - dokud není transformovaný rohový kus správně orientován.</string>
    <string name="step7_text3">Nyní otočte horní kroužek ve směru U \', až bude další nesprávně orientovaný rohový kus v pozici, aby algoritmus provedl znovu 2 nebo 4krát.</string>
    <string name="step7_text4">Tento postup opakujte pro nesprávně orientované rohové kusy, dokud není krychle dokončena!</string>
    <string name="step5_text3">Pokud něco není jasné, podívejte se na obrázek níže. Ukazuje nejhorší situaci, kdy je třeba algoritmus provést třikrát, aby se všechny křížové prvky umístily na správná místa. Při provádění algoritmu nezapomeňte mít krychli ve správné poloze (viz obrázek nahoře s „okem“ výše).</string>
    <string name="step7_text5">POZORNOST!!!</string>
    <string name="step7_text6">Během těchto kroků krychle vypadá, že je vše smíchané. Nebojte se - mělo by to tak být! Všechno se vrací na své pozice :)))</string>
    <string name="step7_text7">Ale pokud to pro vás není úplně jasné, podívejte se na obrázek níže, který ukazuje příklad, kde musí být otočeny všechny čtyři rohy. „OK“ označuje rohy, které již byly uspořádány po použití algoritmu. Všimněte si, že mezitím krychle vypadá zmateně ... ale nakonec se vše vrátí na své místo!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Skóre</string>
    <string name="title">JAK ŘEŠIT 3D KUBU</string>
    <string name="worst_time_text">Nejhorší:</string>
    <string name="yes">Ano</string>
</resources>