<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rubics_cube</string>
    <string name="average_10_text">গড় 10:</string>
    <string name="average_20_text">গড় 20:</string>
    <string name="average_50_text">গড় 50:</string>
    <string name="average_5_text">গড় 5:</string>
    <string name="best_time_text">সেরা স্কোর:</string>
    <string name="button_2x2">রবিকের কিউব 2x2x2 কীভাবে সমাধান করবেন?</string>
    <string name="button_3x3">রুবিকের কিউব 3x3x3 কীভাবে সমাধান করবেন?</string>
    <string name="button_general_info">সাধারণ তথ্য এবং উল্লেখ</string>
    <string name="button_timer">টাইমার</string>
    <string name="cancel">বাতিল</string>
    <string name="case1_text">মামলা 1</string>
    <string name="case2_text">মামলা 2</string>
    <string name="case3_text">মামলা 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">আপনি কি নির্বাচিত ফলাফল মুছতে চান?</string>
    <string name="delete_scores">স্কোরগুলি মুছুন</string>
    <string name="dwa_step1_text1">আপনি যদি প্রথম ধাপ শুরু করার আগে রুবিক্স কিউবসের জন্য ব্যবহৃত স্বরলিপিটি জানেন না, তবে চিহ্ন এবং স্বরলিপি ট্যাবটি দেখতে ভুলবেন না।</string>
    <string name="dwa_step1_text2">উপরের অঙ্কনের মতোই একটি 2x2 কিউব সলিউশন সংলগ্ন রঙগুলির সাথে একটি প্রাচীর স্থাপন করা (উদাঃ সবুজ) দিয়ে শুরু হয়। এই পর্যায়টি সহজ এবং প্রত্যেকের নিজেরাই এটি মোকাবেলা করা উচিত। তবে সমস্যাগুলির ক্ষেত্রে, নিম্নলিখিত অ্যালগরিদম সাহায্য করবে, যা নীচের থেকে সবুজ ব্লকটি নীচের থেকে উপরের স্তরে নিয়ে যায়, উপরের স্তরের 3 টি ব্লক অপরিবর্তিত রেখে দেয়।</string>
    <string name="dwa_step1_text3">নীচে প্রদর্শিত হিসাবে আপনি 3 টির একটির মধ্যে আঘাত করতে পারেন।</string>
    <string name="dwa_step2_text1">এই পদক্ষেপে, প্রথমে কিউবটিকে 180 ডিগ্রি ঘুরিয়ে দিন যাতে প্রথম ধাপে সম্পন্ন সবুজ প্রাচীর কিউবের নীচে থাকে।</string>
    <string name="dwa_step2_text2">এখন আমরা সমস্ত নীল ব্লকগুলি উপরের স্তরে সরিয়ে দেব। আপাতত, পাশের দেয়ালগুলি মেলে কি না সেদিকে আমরা খেয়াল করি না। আমরা তাদের শেষ পদক্ষেপে যত্ন নেব।</string>
    <string name="dwa_step2_text3">এই পদক্ষেপে আপনি 7 টির একটির সাথে সাক্ষাত করবেন। প্রতিটি এক একটি অ্যালগরিদম ব্যবহার করা হবে নীচে প্রদর্শিত হয়। কিউবটি সঠিকভাবে সেট করতে ভুলবেন না অন্যথায় অ্যালগরিদম কাজ করবে না। নীচের সেটিংয়ের পদ্ধতিটি কেসের জন্য নীচে দেখানো হয়েছে other</string>
    <string name="dwa_step2_text5">মামলা 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">এটি সর্বশেষ পদক্ষেপ যেখানে আমরা নীচের ছবিতে দেখানো সম্পূর্ণ ঘনত্বটি সম্পন্ন করব;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">এই পর্যায়ে কোণার অদলবদল জড়িত। আমরা এখানে 2 টি ক্ষেত্রেই দেখা করতে পারি। প্রতিটি ক্ষেত্রে, নীচে অ্যালগরিদম দেখানো হয়। শুভকামনা !! এবং দয়া করে অ্যাপ্লিকেশন রেট করতে ভুলবেন না ধন্যবাদ!</string>
    <string name="exit_situation">প্রাথমিক পরিস্থিতি</string>
    <string name="home">হোম পেজ</string>
    <string name="introduction_main_page">আপনি পদক্ষেপ 1 শুরু করার আগে, দয়া করে রুবিকের ঘনক চিহ্নটি দেখুন। নীচের চিত্রগুলিতে সমস্ত কিছু পরিষ্কার করা উচিত। চিহ্নিতকরণের নিয়মটি হ\'ল: আপনি যদি সামনে থেকে ঘনক্ষেতের দিকে তাকান, তবে 90 ডিগ্রি ঘড়ির কাঁটার দিক দিয়ে একবার ঘুরুন, এফ দিয়ে চিহ্নিত করুন। এবং একই নিয়মটি অন্যান্য সমস্ত দেয়ালের ক্ষেত্রে প্রযোজ্য (উদাঃ উপরে প্রাচীর: ইউ / ইউ \'- উপরে, নীচে প্রাচীর: ডি / ডি\' -ডাউন ইত্যাদি)।</string>
    <string name="language_title">ভাষা নির্বাচন কর:</string>
    <string name="list_sort_cubes">ঘনক্ষেত্র</string>
    <string name="list_sort_dates">তারিখ</string>
    <string name="list_sort_scores">স্কোর</string>
    <string name="not">না</string>
    <string name="settings_change_language">ভাষা নির্বাচন কর.</string>
    <string name="settings_rate_us">রেট আবেদন।</string>
    <string name="step1">ধাপ 1</string>
    <string name="step2">ধাপ 2</string>
    <string name="step3">ধাপ 3</string>
    <string name="step4">ধাপ 4</string>
    <string name="step5">ধাপ 5</string>
    <string name="step6">ধাপ 6</string>
    <string name="step7">ধাপ 7</string>
    <string name="step1_effect">পদক্ষেপের প্রভাব 1</string>
    <string name="step2_effect">পদক্ষেপের প্রভাব 2</string>
    <string name="step3_effect">পদক্ষেপের প্রভাব 3</string>
    <string name="step4_effect">পদক্ষেপের প্রভাব 4</string>
    <string name="step5_effect">পদক্ষেপের প্রভাব 5</string>
    <string name="step6_effect">পদক্ষেপের প্রভাব 6</string>
    <string name="step7_effect">পদক্ষেপের প্রভাব 7</string>
    <string name="settings_title">সেটিংস:</string>
    <string name="step1_text1">আপনি যদি এখনও কিউবটি সাজানোর জন্য ব্যবহৃত স্বরলিপিটি জানেন না তবে শুরু পৃষ্ঠায় ফিরে যান এবং চিহ্ন এবং স্বরলিপি ট্যাবে যান। আমরা উপরে প্রাচীরের উপর ক্রস রেখে কিউবটি সাজানো শুরু করি। আমাদের জন্য এটি একটি নীল ক্রস হবে। আমরা এটি এমনভাবে সাজিয়েছি যাতে ক্রস ব্লকগুলি পাশের ব্লকগুলির রঙের সাথে মেলে, নীচের চিত্রে দেখানো হয়েছে।</string>
    <string name="step1_text2">এই পদক্ষেপটি খুব সাধারণ এবং স্বজ্ঞাত। উত্থাপিত হতে পারে কেবলমাত্র সমস্যাটি নীচের চিত্রটিতে সমাধানের সাথে একত্রে দেখানো হয়েছে।</string>
    <string name="step2_text1">এই পদক্ষেপে, আমরা নীচের চিত্রের মতো উপরে প্রাচীরের কোণগুলি সাজিয়ে রাখব।</string>
    <string name="step2_text2">নীচের কোণার বিন্যাসের উপর নির্ভর করে আপনি 3 টি কেস দেখতে পাবেন:</string>
    <string name="step3_text1">আপনি যখন পূর্ববর্তী পর্যায়ে প্রস্তুত থাকেন তখন মাঝারি স্তরটিকে মোচড় দিন যাতে পাশের দেয়ালগুলির মাঝের ব্লকগুলি বর্ণের টি বানাতে উপযুক্ত রঙের সাথে সীমানার নীচে থাকে - যেমন শুরুর পরিস্থিতিতে নীচের অঙ্কনে দেখানো হয়েছে।</string>
    <string name="step3_text2">এই পদক্ষেপে আমরা নীচের দেখানো অ্যালগরিদম ব্যবহার করে দ্বিতীয় রিংটি সম্পূর্ণ করি। ছবি থেকে উদাহরণস্বরূপ, আপনি সঠিক জায়গায় একটি লাল-সাদা পাথর রেখেছেন (অবশ্যই আপনি প্রতিটি পাথর দিয়ে শুরু করতে পারেন, এটি লাল সাদা হতে হবে না)। সঠিক পাথর সন্ধান করতে, দয়া করে ডি / ডি \'চলাচলের সাথে নীচে রিংটি করুন। যদি সন্নিবেশ করার জন্য সঠিক অবস্থানে কোনও পাথর না থাকে (এবং দ্বিতীয় স্তরটি সম্পন্ন হয় না), এর অর্থ একটি পাথর কোথাও দ্বিতীয় রিংতে রয়েছে তবে ভুল অবস্থানে রয়েছে। এই ক্ষেত্রে, এই ভুল পাথরটিকে দ্বিতীয় রিং থেকে নিম্ন রিংয়ের বাইরে ফেলে দিতে একই অ্যালগরিদম ব্যবহার করুন। তারপরে আবার অ্যালগোরিদম সম্পাদনের জন্য পাথরটিকে সঠিক অবস্থানে রাখুন। সম্পূর্ণ দ্বিতীয় রিংটি শেষ না হওয়া পর্যন্ত এই প্রক্রিয়াটি পুনরাবৃত্তি করুন। তারপরে আপনি পরবর্তী পদক্ষেপ সহ চালিয়ে যেতে পারেন।</string>
    <string name="step3_text3">উপরে অ্যালগরিদম ডানদিকে পাথর সন্নিবেশ করে এবং তাই এই পদক্ষেপটি সম্পূর্ণ করতে যথেষ্ট is নীচের ছবিতে যেমন দেখানো হয়েছে তবে আপনি যদি অ্যালগরিদমকে অন্য দিকে (বাম দিকে) সরিয়ে নিয়ে যেতে জানেন তবে আপনি আরও সহজ এবং দ্রুত হতে পারেন।</string>
    <string name="step4_text1">এই পদক্ষেপে আমরা শীর্ষ মুখের উপরে একটি ক্রস রাখব। প্রথমে কিউবটি চালু করুন যাতে অসম্পূর্ণ (নীচের) মুখটি শীর্ষে থাকে - প্রাথমিক অবস্থার হিসাবে উপরের ছবিটির মতো। ক্রসের কোনও উপাদান শেষ না হলে প্রাথমিক পরিস্থিতি একটি কেস দেখায়। এই ক্ষেত্রে, আমরা নিম্নলিখিত বা অ্যালগরিদম একবার বা দু\'বার কার্যকর করব।</string>
    <string name="step4_text2">ফলস্বরূপ, আপনার এল চিঠি পাওয়া উচিত, যা নীচের ছবিতে দেখতে হবে। তারপরে আপনি একটি সমাপ্ত ক্রস পেতে আবার অ্যালগরিদম চালাবেন।</string>
    <string name="step4_text3">যদি কিছু পরিষ্কার না হয় তবে কিউবে প্রতিটি অ্যালগরিদমের মৃত্যুদণ্ড কার্যকর হওয়ার পরে কী ঘটে তা দেখতে নীচের ছবিতে দেখুন (চূড়ান্ত প্রভাব পেতে তিনবার অ্যালগরিদম সম্পাদন করতে গেলে সবচেয়ে খারাপ পরিস্থিতি নির্দেশিত হয়)। উপরের চিত্রের মতো আপনার কাছে ইতিমধ্যে এল অক্ষর থাকলে কিউবটিকে সে অনুযায়ী সামঞ্জস্য করতে দয়া করে মনে রাখবেন!</string>
    <string name="step5_text1">শীর্ষে ক্রস করার পরে, পার্শ্বের কেন্দ্রের টুকরাগুলির রঙ মেলে আপনার চূড়ান্ত স্থানে এই ধাপের প্রান্তের টুকরোগুলি লাগাতে হবে।</string>
    <string name="step5_text2">নিম্নলিখিত অ্যালগরিদম প্রতিবেশী দেয়াল দুটি টুকরা বিনিময় করতে পারেন। কিউবের পরিস্থিতির উপর নির্ভর করে আপনার একাধিকবার এই অ্যালগরিদম চালানোর প্রয়োজন হতে পারে। ফলস্বরূপ, আপনার সাথে ম্যাডিং ওয়ালওয়ালের সাথে পুরো ক্রসটি পাওয়া উচিত।</string>
    <string name="step5_text3">যদি কিছু পরিষ্কার না হয় তবে দয়া করে নীচের ছবিটি দেখুন। সমস্ত ক্রস উপাদানকে সঠিক জায়গায় স্থাপন করার জন্য অ্যালগরিদমটি 3 বার কার্যকর করতে হয় যখন এটি সবচেয়ে খারাপ পরিস্থিতি দেখায়। অ্যালগরিদম করার সময় দয়া করে কিউবটিকে সঠিক অবস্থানে রাখতে ভুলবেন না (উপরের চোখের ছবিতে যেমন দেখানো হয়েছে)।</string>
    <string name="step6_text1">অভিনন্দন! এখানে আসার অর্থ, আপনি পুরো ঘনক্ষেত্রটি শেষ করতে খুব কাছে এসেছেন। অ্যালগরিদমের নীচে শীর্ষ-স্তরের কোণগুলি সঠিক অবস্থানে রাখে। এই মুহুর্তের জন্য, কোণগুলি পাশের দেয়ালের সাথে সম্পর্কিত রঙগুলির সাথে মেলে না। এটি গুরুত্বপূর্ণ যে তারা কেবল সঠিক অবস্থানে রয়েছে (উদাহরণস্বরূপ দেয়ালের ছেদে কোণে: লাল-হলুদ-নীল রঙের সমন্বিত হওয়া উচিত: লাল-হলুদ-নীল ইত্যাদি)।</string>
    <string name="step6_text2">কোনও কোণার অংশ যদি সঠিক জায়গায় না থাকে তবে নিম্নলিখিত অ্যালগরিদম চালান। ফলস্বরূপ, কমপক্ষে একটি কোণার টুকরোটি সঠিক অবস্থানে আসা উচিত।</string>
    <string name="step6_text3">এখন কোন কোণার টুকরাটি সঠিক অবস্থানে রয়েছে তা কিউবটি এমনভাবে রাখুন যে সামনে থেকে তাকালে, ইতিমধ্যে সেট করা কোণার টুকরা কিউবের উপরের বাম কোণে রয়েছে (নীচের চিত্রের মতো)। তারপরে, অন্য কোণগুলির উপর নির্ভর করে, সমস্ত কোণগুলি যথাযথ অবস্থানে না আসা পর্যন্ত একবার বা দু\'বার অ্যালগরিদমটি কার্যকর করুন।</string>
    <string name="step6_text4">যদি কিছু পরিষ্কার না হয় তবে দয়া করে নীচের ছবিটি দেখুন, যেখানে অ্যালগরিদমের প্রতিটি কার্যকর করার পরে কিউবে কী ঘটেছিল তা দেখানো হয়েছে (উদাহরণস্বরূপ, যখন এই পদক্ষেপের চূড়ান্ত প্রভাব পেতে দুটিবার অ্যালগরিদম কার্যকর করতে হবে তখন কেস দেখায়)। দয়া করে মনে রাখবেন সর্বদা কিউবটি সেট করুন যাতে কোণার অংশটি, আপনি সরতে চান না, কিউবের উপরের বাম কোণে আছেন !!</string>
    <string name="step6_text5">যদি কিছু কাজ না করে, হাল ছেড়ে না দিয়ে আবার চেষ্টা করুন। এই পদক্ষেপটি কিউব সেট করার সবচেয়ে শক্ত অংশ। তবে শেষ, সপ্তম অ্যালগরিদম খুব সহজ!</string>
    <string name="step7_text1">শেষ ধাপে, আপনি অবশেষে কোণার টুকরাগুলি প্রাচ্য করে নেবেন (এর অর্থ প্রাচীরের রঙের সাথে মেলে কোণার টুকরা ঘুরিয়ে দিন - নীচের চিত্রটি দেখুন)।</string>
    <string name="step7_text2">এখন দয়া করে নীচের ছবিটি থেকে 2 বা 4 বার সরল অ্যালগরিদম করুন - যতক্ষণ না রূপান্তরিত কোণার অংশটি সঠিকভাবেমুখী না হয়।</string>
    <string name="step7_text3">এখন উপরের রিংটি ইউ এর দিকে ঘোরান যতক্ষণ না পরবর্তী ত্রুটিযুক্তমুখী কোণার অংশটি 2 বা 4 বার আবার অ্যালগরিদম সম্পাদন করার অবস্থানে না থাকে।</string>
    <string name="step7_text4">কিউবটি সমাপ্ত না হওয়া পর্যন্ত এই প্রক্রিয়াটি অযৌক্তিক ভিত্তিক কোণার টুকরাগুলির জন্য পুনরাবৃত্তি করুন!</string>
    <string name="step7_text5">মনোযোগ!!!</string>
    <string name="step7_text6">এই পদক্ষেপগুলির সময়, ঘনকটি দেখে মনে হচ্ছে এটি সমস্ত মিশে গেছে। চিন্তা করবেন না - এটি এমন হওয়া উচিত! সবকিছু তার অবস্থানগুলিতে ফিরে আসে :)))</string>
    <string name="step7_text7">তবে এটি যদি আপনার পক্ষে পুরোপুরি পরিষ্কার না হয় তবে নীচের ছবিটি দেখুন যা একটি উদাহরণ দেখায় যেখানে চারটি কোণ ঘোরানো হবে। ঠিক আছে কোণগুলি চিহ্নিত করে যা ইতিমধ্যে অ্যালগোরিদম প্রয়োগের পরে সাজানো হয়েছে। নোট করুন যে এর মধ্যে কিউবটি আসলে বিভ্রান্ত দেখায় ... তবে শেষ পর্যন্ত সবকিছু তার জায়গায় ফিরে আসে!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">স্কোরবোর্ড</string>
    <string name="title">রবিকের কিউব কীভাবে সমাধান করবেন?</string>
    <string name="worst_time_text">খারাপ:</string>
    <string name="yes">হ্যাঁ</string>
</resources>