<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D_cube</string>
    <string name="average_10_text">ค่าเฉลี่ย 10:</string>
    <string name="average_20_text">ค่าเฉลี่ย 20:</string>
    <string name="average_50_text">ค่าเฉลี่ย 50:</string>
    <string name="average_5_text">ค่าเฉลี่ย 5:</string>
    <string name="best_time_text">คะแนนที่ดีที่สุด:</string>
    <string name="button_2x2">วิธีแก้ปัญหาลูกบาศก์รูบิค 2x2x2</string>
    <string name="button_3x3">วิธีแก้ปัญหาลูกบาศก์รูบิค 3x3x3</string>
    <string name="button_general_info">ข้อมูลทั่วไปและสัญลักษณ์</string>
    <string name="button_timer">TIMER</string>
    <string name="cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="case1_text">กรณีที่ 1</string>
    <string name="case2_text">กรณีที่ 2</string>
    <string name="case3_text">กรณีที่ 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">คุณแน่ใจหรือว่าต้องการลบผลลัพธ์ที่เลือก?</string>
    <string name="delete_scores">ลบคะแนน</string>
    <string name="dwa_step1_text1">หากคุณไม่ทราบสัญกรณ์ที่ใช้สำหรับลูกบาศก์รูบิคก่อนที่คุณจะเริ่มขั้นตอนที่ 1 ให้แน่ใจว่าได้เห็นแท็บเครื่องหมายและสัญลักษณ์</string>
    <string name="dwa_step1_text2">การแก้ปัญหา 2x2 คิวบ์เริ่มต้นด้วยการวางผนังด้านหนึ่ง (เช่นสีเขียว) ด้วยสีที่อยู่ติดกันเช่นเดียวกับในรูปวาดข้างต้น ขั้นตอนนี้ง่ายและทุกคนควรจัดการกับมันด้วยตัวเอง อย่างไรก็ตามในกรณีที่เกิดปัญหาขั้นตอนวิธีต่อไปนี้จะช่วยซึ่งย้ายบล็อกสีเขียวจากด้านล่างไปยังชั้นบนสุดโดยปล่อยให้บล็อก 3 ชั้นของชั้นบนสุดไม่เปลี่ยนแปลง</string>
    <string name="dwa_step1_text3">คุณสามารถกดหนึ่งใน 3 กรณีดังที่แสดงด้านล่าง</string>
    <string name="dwa_step2_text1">ในขั้นตอนนี้ก่อนเปิดลูกบาศก์ 180 องศาเพื่อให้ผนังสีเขียวเสร็จในขั้นตอนแรกอยู่ที่ด้านล่างของลูกบาศก์</string>
    <string name="dwa_step2_text2">ตอนนี้เราจะย้ายบล็อกสีน้ำเงินทั้งหมดไปยังชั้นบนสุด สำหรับตอนนี้เราไม่สนใจว่ากำแพงด้านข้างตรงกันหรือไม่ เราจะดูแลพวกเขาในขั้นตอนสุดท้าย</string>
    <string name="dwa_step2_text3">ในขั้นตอนนี้คุณจะพบกับหนึ่งใน 7 กรณี แต่ละอันแสดงไว้ด้านล่างพร้อมอัลกอริทึมที่จะใช้ อย่าลืมตั้งค่าคิวบ์ให้ถูกต้องมิฉะนั้นอัลกอริทึมจะไม่ทำงาน วิธีการตั้งค่าแสดงไว้ด้านล่างสำหรับกรณีที่ 1 ตั้งค่าคิวบ์ด้วยวิธีเดียวกันกับเคสอื่นทั้งหมด</string>
    <string name="dwa_step2_text5">เคส 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">นี่เป็นขั้นตอนสุดท้ายที่เราจะทำให้ทั้งคิวบ์เสร็จสมบูรณ์ดังแสดงในภาพด้านล่าง;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">ขั้นตอนนี้เกี่ยวข้องกับการแลกเปลี่ยนมุม เราสามารถพบกันที่นี่เพียง 2 กรณี สำหรับแต่ละกรณีอัลกอริทึมจะแสดงด้านล่าง โชคดี!! และโปรดอย่าลืมให้คะแนนแอปพลิเคชันด้วย ขอบคุณ!</string>
    <string name="exit_situation">สถานการณ์เริ่มต้น</string>
    <string name="home">โฮมเพจ</string>
    <string name="introduction_main_page">ก่อนที่คุณจะเริ่มขั้นตอนที่ 1 โปรดดูสัญกรณ์ลูกบาศก์ของ 3D รูปภาพด้านล่างควรทำให้ทุกอย่างชัดเจน กฎที่มีการทำเครื่องหมายคือ: หากคุณมองหาลูกบาศก์จากด้านหน้าหันหนึ่งครั้งตามเข็มนาฬิกา 90 องศาจะถูกทำเครื่องหมายด้วยตัวอักษร F Countermovement (ทวนเข็มนาฬิกา) ทำเครื่องหมายด้วย F \' และกฎเดียวกันนี้จะใช้กับกำแพงอื่น ๆ ทั้งหมด (เช่นกำแพงสูง: U / U \'- ขึ้น, ผนังต่ำ: D / D\' -down ฯลฯ )</string>
    <string name="language_title">เลือกภาษา:</string>
    <string name="list_sort_cubes">ลูกบาศก์</string>
    <string name="list_sort_dates">วันที่</string>
    <string name="list_sort_scores">คะแนน</string>
    <string name="not">ไม่</string>
    <string name="settings_change_language">เลือกภาษา.</string>
    <string name="settings_rate_us">ให้คะแนนแอปพลิเคชัน</string>
    <string name="settings_title">การตั้งค่า:</string>
    <string name="step1">ขั้นตอนที่ 1</string>
    <string name="step2">ขั้นตอนที่ 2</string>
    <string name="step3">ขั้นตอนที่ 3</string>
    <string name="step4">ขั้นตอนที่ 4</string>
    <string name="step5">ขั้นตอนที่ 5</string>
    <string name="step6">ขั้นตอนที่ 6</string>
    <string name="step7">ขั้นตอนที่ 7</string>
    <string name="step1_effect">ผลของขั้นตอนที่ 1</string>
    <string name="step2_effect">ผลของขั้นตอนที่ 2</string>
    <string name="step3_effect">ผลของขั้นตอนที่ 3</string>
    <string name="step4_effect">ผลของขั้นตอนที่ 4</string>
    <string name="step5_effect">ผลของขั้นตอนที่ 5</string>
    <string name="step6_effect">ผลของขั้นตอนที่ 6</string>
    <string name="step7_effect">ผลของขั้นตอนที่ 7</string>
    <string name="step1_text1">หากคุณยังไม่ทราบสัญกรณ์ที่ใช้สำหรับการจัดคิวบ์ให้กลับไปที่หน้าเริ่มต้นและไปที่แท็บเครื่องหมายและสัญลักษณ์ เราเริ่มจัดลูกบาศก์โดยวางไม้กางเขนบนผนังด้านบน สำหรับเรามันจะเป็นกากบาทสีน้ำเงิน เราจัดเรียงมันเพื่อให้บล็อกข้ามจับคู่สีของบล็อกด้านข้างดังที่แสดงในภาพด้านล่าง</string>
    <string name="step1_text2">ขั้นตอนนี้ง่ายมากและใช้งานง่าย ปัญหาเดียวที่อาจเกิดขึ้นแสดงร่วมกับโซลูชันในรูปด้านล่าง</string>
    <string name="step2_text1">ในขั้นตอนนี้เราจะจัดเรียงมุมของผนังด้านบนดังที่แสดงในภาพด้านล่าง</string>
    <string name="step2_text2">ขึ้นอยู่กับการจัดเรียงของมุมล่างคุณสามารถเจอ 3 กรณี:</string>
    <string name="step3_text1">เมื่อคุณเตรียมเวทีก่อนหน้าให้บิดชั้นกลางเพื่อให้บล็อกกลางของผนังด้านข้างอยู่ใต้เส้นขอบด้วยสีที่เหมาะสมในการสร้างตัวอักษร T - ดังแสดงในภาพวาดด้านล่างในสถานการณ์เริ่มต้น</string>
    <string name="step3_text2">ในขั้นตอนนี้เราทำแหวนที่สองโดยใช้อัลกอริทึมที่แสดงด้านล่าง ตัวอย่างจากรูปภาพคุณวางหินสีแดงขาวในตำแหน่งที่ถูกต้อง (แน่นอนคุณสามารถเริ่มต้นด้วยหินทุกก้อนได้โดยไม่ต้องเป็นสีแดงขาว) หากต้องการค้นหาหินที่ถูกต้องโปรดหมุนวงแหวนล่างด้วยการเคลื่อนไหว D / D หากไม่มีหินอยู่ในตำแหน่งที่เหมาะสมที่จะแทรก (และระดับที่สองยังไม่เสร็จสมบูรณ์) ก็หมายความว่าหินอยู่ที่ไหนสักแห่งในวงแหวนที่สอง แต่อยู่ในตำแหน่งที่ไม่ถูกต้อง ในกรณีนี้ใช้อัลกอริทึมเดียวกันเพื่อโยนหินผิดจากวงแหวนที่สองไปยังวงแหวนด้านล่าง จากนั้นใส่หินในตำแหน่งที่เหมาะสมเพื่อดำเนินการอัลกอริทึมอีกครั้ง ทำซ้ำขั้นตอนนี้จนกว่าแหวนทั้งสองจะเสร็จสมบูรณ์ จากนั้นคุณสามารถดำเนินการต่อในขั้นตอนต่อไป</string>
    <string name="step3_text3">อัลกอริทึมข้างต้นแทรกหินไปทางขวาและเพียงพอที่จะทำตามขั้นตอนนี้ให้เสร็จ แต่สามารถทำได้ง่ายและเร็วขึ้นถ้าคุณรู้ว่าอัลกอริทึมจะย้ายบล็อกไปในทิศทางอื่น (ไปทางซ้าย) ดังแสดงในภาพด้านล่าง</string>
    <string name="step4_text1">ในขั้นตอนนี้เราจะใส่กากบาทบนใบหน้าด้านบน ขั้นแรกให้เปลี่ยนลูกบาศก์เพื่อให้ใบหน้าที่ไม่สมบูรณ์ (ด้านล่าง) อยู่ด้านบน - ดังในภาพด้านบนในสถานการณ์เริ่มต้น สถานการณ์เริ่มต้นแสดงกรณีและปัญหาเมื่อองค์ประกอบของการตรึงไม่เสร็จสิ้น ในกรณีนี้เราจะดำเนินการตามอัลกอริทึมหนึ่งหรือสองครั้ง</string>
    <string name="step4_text2">ดังนั้นคุณควรได้รับตัวอักษร L ซึ่งควรมีลักษณะตามภาพด้านล่าง จากนั้นคุณเรียกใช้อัลกอริทึมอีกครั้งเพื่อให้ได้จุดไขว้ที่เสร็จสิ้น</string>
    <string name="step4_text3">หากสิ่งที่ไม่ชัดเจนให้ดูที่ภาพด้านล่างเพื่อดูว่าเกิดอะไรขึ้นหลังจากการดำเนินการของอัลกอริทึมแต่ละครั้งในคิวบ์ (สถานการณ์ที่เลวร้ายที่สุดจะถูกระบุเมื่ออัลกอริทึมจะต้องดำเนินการสามครั้งเพื่อให้ได้ผลสุดท้าย) โปรดจำไว้ว่าให้ปรับคิวบ์ตามลำดับหากคุณมีตัวอักษร L อยู่แล้วตามภาพด้านบน!</string>
    <string name="step5_text1">หลังจากข้ามไปด้านบนคุณต้องใส่ชิ้นส่วนขอบขั้นตอนนี้ในสถานที่สุดท้ายของพวกเขาเพื่อจับคู่สีของชิ้นกลางด้าน</string>
    <string name="step5_text2">อัลกอริทึมต่อไปนี้สามารถแลกเปลี่ยนสองชิ้นในผนังใกล้เคียง คุณอาจต้องใช้อัลกอริทึมนี้หลายครั้งทั้งนี้ขึ้นอยู่กับสถานการณ์ในคิวบ์ เป็นผลให้คุณควรได้รับทั้งกางเขนด้วยการจับคู่ชิดกัน</string>
    <string name="step5_text3">หากสิ่งที่ไม่ชัดเจนโปรดดูภาพด้านล่าง มันแสดงให้เห็นถึงสถานการณ์ที่เลวร้ายที่สุดเมื่ออัลกอริทึมต้องถูกดำเนินการ 3 ครั้งเพื่อที่จะนำองค์ประกอบข้ามทั้งหมดในสถานที่ที่เหมาะสม โปรดอย่าลืมให้ลูกบาศก์อยู่ในตำแหน่งที่ถูกต้องเมื่อทำอัลกอริทึม (ดังที่แสดงในภาพด้วยตาด้านบน)</string>
    <string name="step6_text1">ขอแสดงความยินดีด้วย! มาที่นี่หมายความว่าคุณใกล้จะถึงคิวบ์ทั้งหมดแล้ว ด้านล่างอัลกอริทึมวางมุมระดับบนสุดในตำแหน่งที่ถูกต้อง ในขณะนี้มุมไม่จำเป็นต้องจับคู่สีที่สอดคล้องกันบนผนังด้านข้าง มันเป็นสิ่งสำคัญที่พวกเขาอยู่ในตำแหน่งที่ถูกต้องเท่านั้น (เช่นมุมสำคัญที่จุดตัดของผนัง: สีแดงสีเหลืองสีฟ้าควรประกอบด้วยสี: สีแดงสีเหลืองสีฟ้าและอื่น ๆ )</string>
    <string name="step6_text2">หากไม่มีชิ้นส่วนมุมอยู่ในตำแหน่งที่ถูกต้องให้เรียกใช้อัลกอริทึมต่อไปนี้ เป็นผลให้ชิ้นส่วนมุมอย่างน้อยหนึ่งชิ้นควรอยู่ในตำแหน่งที่ถูกต้อง</string>
    <string name="step6_text3">ตอนนี้หาชิ้นส่วนมุมที่อยู่ในตำแหน่งที่ถูกต้องและวางลูกบาศก์ในลักษณะที่เมื่อมองจากด้านหน้าชิ้นส่วนมุมที่ถูกตั้งค่าแล้วจะอยู่ที่มุมบนซ้ายของลูกบาศก์ (ดังในภาพด้านล่าง) จากนั้นขึ้นอยู่กับมุมอื่น ๆ เรียกใช้อัลกอริทึมอีกครั้งหนึ่งหรือสองครั้งจนกระทั่งทุกมุมอยู่ในตำแหน่งที่เหมาะสม</string>
    <string name="step6_text4">หากสิ่งที่ไม่ชัดเจนโปรดดูที่ภาพด้านล่างซึ่งแสดงสิ่งที่เกิดขึ้นในคิวบ์หลังจากการดำเนินการของอัลกอริทึมแต่ละครั้ง (ตัวอย่างแสดงกรณีที่ต้องดำเนินการอัลกอริทึมสองครั้งเพื่อรับผลสุดท้ายของขั้นตอนนี้) โปรดจำไว้ว่าต้องตั้งค่าลูกบาศก์เสมอเพื่อให้ชิ้นส่วนมุมที่คุณไม่ต้องการเคลื่อนย้ายอยู่ในมุมบนซ้ายของลูกบาศก์ !!</string>
    <string name="step6_text5">หากบางสิ่งไม่ทำงานอย่ายอมแพ้และลองใหม่อีกครั้ง ขั้นตอนนี้เป็นส่วนที่ยากที่สุดในการตั้งค่าคิวบ์ แต่สุดท้ายขั้นตอนวิธีที่เจ็ดนั้นง่ายมาก!</string>
    <string name="step7_text1">ในขั้นตอนสุดท้ายคุณจะปรับทิศทางมุมชิ้นส่วน (ซึ่งหมายความว่าให้หมุนชิ้นส่วนมุมเพื่อจับคู่สีผนัง - ดูรูปด้านล่าง)</string>
    <string name="step7_text2">ตอนนี้โปรดทำอัลกอริทึมอย่างง่ายจากภาพด้านล่าง 2 หรือ 4 ครั้ง - จนกว่าชิ้นส่วนมุมที่ถูกแปลงจะถูกวางอย่างถูกต้อง</string>
    <string name="step7_text3">ทีนี้หมุนวงแหวนด้านบนในทิศทางของ U จนกระทั่งชิ้นส่วนมุมที่ไม่ถูกต้องถัดไปอยู่ในตำแหน่งเพื่อทำการอัลกอริทึมอีกครั้ง 2 หรือ 4 ครั้ง</string>
    <string name="step7_text4">ทำซ้ำขั้นตอนนี้เพื่อหามุมชิ้นส่วนที่ไม่ถูกต้องจนกว่าก้อนจะเสร็จสมบูรณ์!</string>
    <string name="step7_text5">ความสนใจ !!!</string>
    <string name="step7_text6">ในระหว่างขั้นตอนเหล่านี้ลูกบาศก์ดูเหมือนจะผสมกันหมด ไม่ต้องกังวล - ควรเป็นเช่นนี้! ทุกอย่างกลับมาสู่ตำแหน่ง :)))</string>
    <string name="step7_text7">แต่ถ้านี่ยังไม่ชัดเจนสำหรับคุณดูรูปด้านล่างซึ่งแสดงตัวอย่างที่มุมทั้งสี่ต้องหมุน ตกลงทำเครื่องหมายมุมที่ได้รับการจัดเรียงหลังจากใช้อัลกอริทึม โปรดทราบว่าในระหว่างนี้คิวบ์จะดูสับสน ... แต่ในที่สุดทุกอย่างก็กลับสู่สถานที่ของมัน!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">ป้ายบอกคะแนน</string>
    <string name="title">วิธีแก้ก้อนลูกบาศก์ของรูบิค</string>
    <string name="worst_time_text">คะแนนแย่ที่สุด:</string>
    <string name="yes">ใช่</string>
    <string name="skocz_text_2">กรอกกระดานและเป็นคนแรกในเมืองประเทศหรือในโลก</string>
    <string name="skocz_text_1">เกมตรรกะใหม่ใน Google Play</string>
</resources>