<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">khối Rubik</string>
    <string name="arabic">tiếng Ả Rập</string>
    <string name="average_10_text">Trung bình 10:</string>
    <string name="average_20_text">Trung bình 20:</string>
    <string name="average_5_text">Trung bình 5:</string>
    <string name="average_50_text">Trung bình 50:</string>
    <string name="best_time_text">Điểm cao nhất:</string>
    <string name="button_2x2">CÁCH GIẢI QUYẾT CUBE của RUBIK 2x2x2</string>
    <string name="button_3x3">CÁCH GIẢI QUYẾT CUBE RUBIK 3x3x3</string>
    <string name="button_general_info">THÔNG TIN CHUNG VÀ THÔNG BÁO</string>
    <string name="button_timer">THỜI GIAN</string>
    <string name="cancel">Hủy bỏ</string>
    <string name="case1_text">Trường hợp 1</string>
    <string name="case2_text">Trường hợp 2</string>
    <string name="case3_text">Trường hợp 3</string>
    <string name="chinese">người Trung Quốc</string>
    <string name="confirm_delete_score">Bạn có chắc chắn muốn xóa kết quả đã chọn?</string>
    <string name="delete_scores">XÓA SCORES</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Nếu bạn không biết ký hiệu được sử dụng cho các khối Rubik, trước khi bạn bắt đầu bước 1, hãy chắc chắn xem tab Dấu và ký hiệu.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">Việc giải một khối 2x2 bắt đầu bằng cách đặt một bức tường (ví dụ: màu xanh lá cây) với các màu liền kề, như trong bản vẽ trên. Giai đoạn này là đơn giản và mọi người nên tự giải quyết nó. Tuy nhiên, trong trường hợp có vấn đề, thuật toán sau sẽ giúp, di chuyển khối màu xanh lá cây từ dưới lên trên cùng, khiến 3 khối của lớp trên cùng không thay đổi.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Bạn có thể nhấn một trong 3 trường hợp, như hình dưới đây.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">Trong bước này, đầu tiên xoay khối 180 độ để bức tường màu xanh lá cây hoàn thành trong bước đầu tiên nằm ở dưới cùng của khối.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Bây giờ chúng ta sẽ di chuyển tất cả các khối màu xanh đến lớp trên cùng. Hiện tại, chúng tôi không quan tâm nếu các bức tường bên có khớp hay không. Chúng tôi sẽ chăm sóc họ trong bước cuối cùng.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">Trong bước này, bạn sẽ gặp một trong 7 trường hợp. Mỗi cái được hiển thị bên dưới với một thuật toán được sử dụng. Hãy nhớ đặt khối chính xác nếu không thuật toán sẽ không hoạt động. Phương pháp cài đặt được hiển thị bên dưới cho trường hợp 1. Đặt khối theo cùng một cách cho tất cả các trường hợp khác.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Các trường hợp 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Đây là bước cuối cùng trong đó chúng ta sẽ hoàn thành toàn bộ khối như trong hình bên dưới ;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Giai đoạn này liên quan đến việc hoán đổi góc. Chúng ta chỉ có thể gặp ở đây 2 trường hợp. Đối với mỗi trường hợp, thuật toán được hiển thị dưới đây. Chúc may mắn!! Và đừng quên đánh giá ứng dụng. Cảm ơn!</string>
    <string name="english">Tiếng Anh</string>
    <string name="exit_situation">TÌNH THẾ BAN ĐẦU</string>
    <string name="french">người Pháp</string>
    <string name="german">tiếng Đức</string>
    <string name="hindi">Tiếng Hindi</string>
    <string name="home">Trang chủ</string>
    <string name="introduction_main_page">Trước khi bạn bắt đầu bước 1, vui lòng xem ký hiệu Rubik\'s Cube. Dưới đây hình ảnh nên làm cho mọi thứ rõ ràng. Quy tắc với việc đánh dấu là: nếu bạn nhìn vào khối lập phương từ phía trước, hãy quay một lần 90 độ theo chiều kim đồng hồ, được đánh dấu bằng chữ F. Countermovement (ngược chiều kim đồng hồ) được đánh dấu bằng F \'. Và quy tắc tương tự áp dụng cho tất cả các bức tường khác (ví dụ: tường lên: U / U \'- lên, xuống tường: D / D\' -down, v.v.).</string>
    <string name="japanese">tiếng Nhật</string>
    <string name="language_title">CHỌN NGÔN NGỮ:</string>
    <string name="list_sort_cubes">Khối lập phương</string>
    <string name="list_sort_dates">Ngày</string>
    <string name="list_sort_scores">Ghi bàn</string>
    <string name="not">Không</string>
    <string name="polish">đánh bóng</string>
    <string name="portuguese">Bồ Đào Nha</string>
    <string name="russian">tiếng Nga</string>
    <string name="settings_change_language">Chọn ngôn ngữ.</string>
    <string name="settings_rate_us">Ứng dụng tỷ lệ.</string>
    <string name="settings_title">CÀI ĐẶT:</string>
    <string name="spanish">người Tây Ban Nha</string>
    <string name="step1">Bước 1</string>
    <string name="step2">Bước 2</string>
    <string name="step3">Bước 3</string>
    <string name="step4">Bước 4</string>
    <string name="step5">Bước 5</string>
    <string name="step6">Bước 6</string>
    <string name="step7">Bước 7</string>
    <string name="step1_effect">HIỆU QUẢ BƯỚC 1</string>
    <string name="step2_effect">HIỆU QUẢ BƯỚC 2</string>
    <string name="step3_effect">HIỆU QUẢ BƯỚC 3</string>
    <string name="step4_effect">HIỆU QUẢ BƯỚC 4</string>
    <string name="step5_effect">HIỆU QUẢ BƯỚC 5</string>
    <string name="step6_effect">HIỆU QUẢ BƯỚC 6</string>
    <string name="step7_effect">HIỆU QUẢ BƯỚC 7</string>
    <string name="step1_text1">Nếu bạn chưa biết ký hiệu được sử dụng để sắp xếp khối, hãy quay lại trang bắt đầu và chuyển đến tab Dấu và ký hiệu. Chúng ta bắt đầu sắp xếp khối lập phương bằng cách đặt cây thánh giá lên bức tường trên cùng. Đối với chúng tôi nó sẽ là một chữ thập màu xanh. Chúng tôi sắp xếp nó sao cho các khối chéo khớp với màu của các khối bên, như trong hình bên dưới.</string>
    <string name="step1_text2">Bước này rất đơn giản và trực quan. Vấn đề duy nhất có thể phát sinh được hiển thị cùng với giải pháp trong hình dưới đây.</string>
    <string name="step2_text1">Trong bước này, chúng tôi sẽ sắp xếp các góc của bức tường trên cùng, như thể hiện trong hình bên dưới.</string>
    <string name="step2_text2">Tùy thuộc vào sự sắp xếp của góc dưới, bạn có thể gặp 3 trường hợp:</string>
    <string name="step3_text1">Khi bạn đã sẵn sàng giai đoạn trước, vặn lớp giữa sao cho các khối trung tâm của các bức tường bên dưới đường viền với màu thích hợp tạo thành chữ T - như thể hiện trong hình vẽ bên dưới trong tình huống bắt đầu.</string>
    <string name="step3_text2">Trong bước này, chúng tôi hoàn thành vòng thứ hai với việc sử dụng thuật toán hiển thị bên dưới. Ví dụ từ hình ảnh, bạn đặt một viên đá trắng đỏ vào đúng chỗ (tất nhiên bạn có thể bắt đầu với mọi viên đá, nó không phải là màu đỏ-trắng). Để tìm đá chính xác, vui lòng xoay vòng thấp hơn với chuyển động D / D \'. Nếu không có hòn đá ở vị trí phù hợp để chèn (và cấp độ thứ hai chưa hoàn thành), điều đó có nghĩa là hòn đá nằm ở đâu đó trong vòng thứ hai nhưng ở vị trí sai. Trong trường hợp này, sử dụng thuật toán tương tự để ném viên đá sai này từ vòng thứ hai xuống vòng dưới. Sau đó đặt viên đá vào đúng vị trí để thực hiện lại thuật toán. Lặp lại quá trình này cho đến khi toàn bộ vòng thứ hai được hoàn thành. Sau đó, bạn có thể tiếp tục với bước tiếp theo.</string>
    <string name="step3_text3">Thuật toán trên chèn đá sang phải và như vậy là đủ để hoàn thành bước này. Nhưng có thể dễ dàng và nhanh chóng hơn nếu bạn biết thuật toán di chuyển các khối theo hướng khác (sang trái), như trong hình bên dưới.</string>
    <string name="step4_text1">Trong bước này, chúng ta sẽ đặt một chữ thập trên mặt trên. Đầu tiên xoay khối lập phương sao cho mặt không hoàn chỉnh (dưới cùng) ở trên cùng - như trong hình trên trong tình huống ban đầu. Tình huống ban đầu cho thấy một trường hợp khi không có yếu tố nào của thập giá kết thúc. Trong trường hợp này, chúng tôi sẽ thực hiện thuật toán sau một hoặc hai lần.</string>
    <string name="step4_text2">Kết quả là, bạn sẽ nhận được chữ L, trông giống như trong hình dưới đây. Sau đó, bạn thực hiện thuật toán một lần nữa để có được một chéo hoàn thành.</string>
    <string name="step4_text3">Nếu có gì đó không rõ ràng, hãy nhìn vào bức tranh dưới đây để xem điều gì sẽ xảy ra sau mỗi lần thực hiện thuật toán trên khối lập phương (tình huống xấu nhất được chỉ ra khi thuật toán phải được thực hiện ba lần để có hiệu quả cuối cùng). Hãy nhớ điều chỉnh khối lập phương cho phù hợp nếu bạn đã có chữ L, như trong hình trên!</string>
    <string name="step5_text1">Sau khi thực hiện chéo trên đầu, bạn cần đặt các mảnh cạnh bước này vào vị trí cuối cùng của chúng để phù hợp với màu sắc của các trung tâm bên.</string>
    <string name="step5_text2">Thuật toán sau có thể trao đổi hai mảnh trong các bức tường lân cận. Tùy thuộc vào tình huống trong khối, bạn có thể cần chạy thuật toán này nhiều lần. Kết quả là, bạn sẽ có được toàn bộ chéo với các bên phù hợp.</string>
    <string name="step5_text3">Nếu một cái gì đó không rõ ràng, xin vui lòng nhìn vào hình ảnh dưới đây. Nó cho thấy tình huống tồi tệ nhất khi thuật toán phải được thực thi 3 lần, để đặt tất cả các phần tử chéo vào đúng vị trí. Xin đừng quên giữ khối lập phương ở đúng vị trí khi thực hiện thuật toán (như trong hình bằng mắt ở trên).</string>
    <string name="step6_text1">Xin chúc mừng ! Đến đây có nghĩa là, bạn đang ở rất gần để hoàn thành toàn bộ khối lập phương. Dưới đây thuật toán đặt các góc cao nhất ở vị trí bên phải. Hiện tại, các góc không phải phù hợp với màu tương ứng trên các bức tường bên. Điều quan trọng là chúng chỉ ở đúng vị trí (ví dụ: nền tảng ở giao điểm của các bức tường: đỏ-vàng-xanh nên bao gồm các màu: đỏ-vàng-xanh, v.v.).</string>
    <string name="step6_text2">Nếu không có mảnh góc nào ở đúng vị trí, hãy chạy thuật toán sau. Kết quả là, ít nhất một mảnh góc phải đến đúng vị trí.</string>
    <string name="step6_text3">Bây giờ hãy tìm ra mảnh góc nào ở đúng vị trí và đặt khối lập phương sao cho khi nhìn từ phía trước, mảnh góc đã đặt ở góc trên cùng bên trái của khối lập phương (như trong hình bên dưới). Sau đó, tùy thuộc vào các góc khác, thực hiện lại thuật toán một hoặc hai lần cho đến khi tất cả các góc ở vị trí thích hợp.</string>
    <string name="step6_text4">Nếu có gì đó không rõ ràng, vui lòng nhìn vào hình bên dưới, trong đó hiển thị những gì đã xảy ra trên khối sau mỗi lần thực hiện thuật toán (ví dụ cho thấy trường hợp khi thuật toán phải được thực hiện hai lần để có hiệu lực cuối cùng của bước này). Xin nhớ luôn luôn đặt khối lập phương sao cho mảnh góc, bạn KHÔNG muốn di chuyển, nằm ở góc trên bên trái của khối !!</string>
    <string name="step6_text5">Nếu một cái gì đó không hoạt động, đừng bỏ cuộc và thử lại. Bước này là phần khó nhất trong việc thiết lập khối. Nhưng thuật toán cuối cùng, thứ bảy rất đơn giản!</string>
    <string name="step7_text1">Ở bước cuối cùng, cuối cùng bạn sẽ định hướng các mảnh góc (có nghĩa là, xoay các mảnh góc để khớp với màu tường - xem hình dưới đây).</string>
    <string name="step7_text2">Bây giờ xin vui lòng thực hiện thuật toán đơn giản từ hình dưới đây 2 hoặc 4 lần - cho đến khi mảnh góc được chuyển đổi được định hướng chính xác.</string>
    <string name="step7_text3">Bây giờ xoay vòng trên theo hướng U \'cho đến khi mảnh góc được định hướng không chính xác tiếp theo ở vị trí để thực hiện lại thuật toán 2 hoặc 4 lần.</string>
    <string name="step7_text4">Lặp lại quá trình này cho các mảnh góc định hướng không đúng cho đến khi khối hoàn thành!</string>
    <string name="step7_text5">CHÚ Ý!!!</string>
    <string name="step7_text6">Trong các bước này, khối lập phương trông như bị trộn lẫn. Đừng lo lắng - nó nên như thế này! Mọi thứ trở lại vị trí của nó :)))</string>
    <string name="step7_text7">Nhưng nếu điều này không hoàn toàn rõ ràng đối với bạn, hãy nhìn vào bức tranh dưới đây cho thấy một ví dụ mà tất cả bốn góc phải được xoay. OK đánh dấu các góc đã được sắp xếp sau khi áp dụng thuật toán. Lưu ý rằng trong khi đó, khối lập phương thực sự có vẻ bối rối ... nhưng cuối cùng mọi thứ trở về đúng vị trí của nó!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Bảng điểm</string>
    <string name="title">CÁCH GIẢI QUYẾT CUBE RUBIK</string>
    <string name="worst_time_text">Điểm kém nhất:</string>
    <string name="yes">Đúng</string>
</resources>