<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D küp</string>
    <string name="average_10_text">Ortalama 10:</string>
    <string name="average_20_text">Ortalama 20:</string>
    <string name="average_50_text">Ortalama 50:</string>
    <string name="average_5_text">Ortalama 5:</string>
    <string name="best_time_text">En iyi puan:</string>
    <string name="button_2x2">3D\'İN KÜPÜNÜN ÇÖZÜMÜ 2x2x2</string>
    <string name="button_3x3">3D\'İN KÜPÜNÜN ÇÖZÜMÜ 3x3x3</string>
    <string name="button_general_info">GENEL BİLGİ VE BİLDİRİM</string>
    <string name="button_timer">TIMER</string>
    <string name="case1_text">Dava 1</string>
    <string name="case2_text">Dava 2</string>
    <string name="cancel">İptal etmek</string>
    <string name="case3_text">Dava 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">Seçilen sonuçları silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="delete_scores">PUANLARI SİL</string>
    <string name="dwa_step1_text1">3D küpleri için kullanılan notasyonu bilmiyorsanız, 1. adıma başlamadan önce, İşaretler ve notasyon sekmesine bakın.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">2x2 küpü çözmek, yukarıdaki çizimde olduğu gibi bitişik renklerle bir duvarın (ör. Yeşil) döşenmesiyle başlar. Bu aşama basit ve herkes bununla başa çıkmalı. Bununla birlikte, sorun olması durumunda, yeşil bloğu alttan üst katmana taşıyan ve üst katmanın 3 bloğunu değiştirmeden bırakan aşağıdaki algoritma yardımcı olacaktır.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Aşağıda gösterildiği gibi 3 durumdan birine vurabilirsiniz.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">Bu adımda, ilk adımda tamamlanan yeşil duvar küpün altında olacak şekilde küpü 180 derece döndürün.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Şimdi tüm mavi blokları üst katmana taşıyacağız. Şimdilik, yan duvarların eşleşip eşleşmediği umrumda değil. Son adımda onlarla ilgileneceğiz.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">Bu adımda 7 vakadan biriyle karşılaşacaksınız. Her biri, kullanılacak bir algoritma ile aşağıda gösterilmiştir. Küpü doğru ayarlamayı unutmayın aksi takdirde algoritma çalışmaz. Durum 1 için ayar yöntemi aşağıda gösterilmiştir. Küpü diğer tüm durumlar için aynı şekilde ayarlayın.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Olgu 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Bu, aşağıdaki resimde gösterildiği gibi tüm küpü tamamlayacağımız son adımdır ;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Bu aşama köşeleri değiştirmeyi içerir. Burada sadece 2 vaka ile karşılaşabiliriz. Her durum için, algoritma aşağıda gösterilmiştir. İyi şanslar!! Ve lütfen uygulamayı derecelendirmeyi unutmayın. Teşekkürler!</string>
    <string name="exit_situation">BAŞLANGIÇ DURUMU</string>
    <string name="home">Anasayfa</string>
    <string name="introduction_main_page">1. adıma başlamadan önce lütfen 3D Küpü notasyonuna bakın. Aşağıdaki resimler her şeyi netleştirmelidir. İşaretli kural şudur: küpün önüne önden bakarsanız, saat yönünde 90 derece döndürün, F harfi ile işaretlenir. Ve aynı kural diğer tüm duvarlar için de geçerlidir (örn. Yukarı duvar: U / U \'- yukarı, aşağı duvar: D / D\' aşağı vb.).</string>
    <string name="language_title">DİL SEÇİN:</string>
    <string name="list_sort_cubes">Küp</string>
    <string name="list_sort_dates">tarih</string>
    <string name="list_sort_scores">Puan</string>
    <string name="not">Hayır</string>
    <string name="settings_change_language">Dil Seçin.</string>
    <string name="settings_rate_us">Oran uygulaması.</string>
    <string name="settings_title">AYARLAR:</string>
    <string name="step1">Aşama 1</string>
    <string name="step2">Aşama 2</string>
    <string name="step3">Aşama 3</string>
    <string name="step4">Aşama 4</string>
    <string name="step5">Aşama 5</string>
    <string name="step6">Aşama 6</string>
    <string name="step7">Aşama 7</string>
    <string name="step1_effect">1.ADIMIN ETKİSİ</string>
    <string name="step2_effect">2.ADIMIN ETKİSİ</string>
    <string name="step3_effect">3.ADIMIN ETKİSİ</string>
    <string name="step4_effect">4.ADIMIN ETKİSİ</string>
    <string name="step5_effect">5.ADIMIN ETKİSİ</string>
    <string name="step6_effect">6.ADIMIN ETKİSİ</string>
    <string name="step7_effect">7.ADIMIN ETKİSİ</string>
    <string name="step1_text1">Küpü düzenlemek için kullanılan gösterimi henüz bilmiyorsanız, başlangıç sayfasına dönün ve İşaretler ve gösterim sekmesine gidin. Haçı üst duvara yerleştirerek küpü düzenlemeye başlarız. Bizim için mavi bir çarpı olacak. Çapraz blokları aşağıdaki şekilde gösterildiği gibi yan blokların renkleriyle eşleşecek şekilde düzenliyoruz.</string>
    <string name="step1_text2">Bu adım çok basit ve sezgisel. Ortaya çıkabilecek tek sorun, aşağıdaki şekilde gösterilen çözümle birlikte gösterilmiştir.</string>
    <string name="step2_text1">Bu adımda, aşağıdaki şekilde gösterildiği gibi üst duvarın köşelerini ayarlayacağız.</string>
    <string name="step2_text2">Alt köşenin düzenine bağlı olarak, 3 durumla karşılaşabilirsiniz:</string>
    <string name="step3_text1">Önceki aşamayı hazırladığınızda, orta tabakayı, yan duvarların merkez bloklarının, başlangıç durumunda aşağıdaki çizimde gösterildiği gibi, T harfini oluşturan uygun renkle sınırın altında olacağı şekilde bükün.</string>
    <string name="step3_text2">Bu adımda, aşağıda gösterilen algoritmayı kullanarak ikinci halkayı tamamladık. Örneğin, resimden doğru yere kırmızı-beyaz bir taş koyarsınız (elbette her taşla başlayabilirsiniz, kırmızı-beyaz olması gerekmez). Doğru taşları bulmak için lütfen D / D \'hareketiyle alt halkayı çevirin. Takmak için doğru konumda taş yoksa (ve ikinci seviye tamamlanmadıysa), bir taşın ikinci halkada bir yerde olduğu, ancak yanlış konumda olduğu anlamına gelir. Bu durumda, bu yanlış taşı ikinci halkadan alt halkaya atmak için aynı algoritmayı kullanın. Daha sonra tekrar algoritma gerçekleştirmek için taşı doğru konuma getirin. Tüm ikinci halka tamamlanana kadar bu işlemi tekrarlayın. Ardından bir sonraki adıma geçebilirsiniz.</string>
    <string name="step3_text3">Yukarıdaki algoritma sağa taş ekler ve bu nedenle bu adımı tamamlamak için yeterlidir. Ancak, aşağıdaki resimde gösterildiği gibi, blokları başka bir yöne (sola) hareket ettirmek için algoritmayı biliyorsanız daha kolay ve daha hızlı olabilir.</string>
    <string name="step4_text1">Bu adımda üst yüze bir haç koyacağız. İlk olarak küpü, eksik (alt) yüz üstte olacak şekilde çevirin - ilk durumda yukarıdaki resimde olduğu gibi. İlk durum, haç öğesinin tamamlanmadığı bir durumu gösterir. Bu durumda, aşağıdaki algoritmayı bir veya iki kez yürüteceğiz.</string>
    <string name="step4_text2">Sonuç olarak, aşağıdaki resimde gösterildiği gibi L harfi almalısınız. Sonra bitmiş bir haç elde etmek için algoritmayı tekrar çalıştırın.</string>
    <string name="step4_text3">Bir şey net değilse, algoritmanın küp üzerinde her yürütülmesinden sonra ne olacağını görmek için aşağıdaki resme bakın (en kötü durum, son etkiyi elde etmek için algoritmanın üç kez gerçekleştirilmesi gerektiğinde belirtilir). Yukarıdaki resimde olduğu gibi L harfine sahipseniz lütfen küpü buna göre ayarlamayı unutmayın!</string>
    <string name="step5_text1">Üstte çapraz yaptıktan sonra, yan merkez parçalarının renklerine uyması için bu basamak kenar parçalarını son yerlerine koymanız gerekir.</string>
    <string name="step5_text2">Aşağıdaki algoritma komşu duvarlarda iki parça değiş tokuş edebilir. Küpteki duruma bağlı olarak, bu algoritmayı birden çok kez çalıştırmanız gerekebilir. Sonuç olarak, tüm çaprazları eşleşen yan duvarlarla almalısınız.</string>
    <string name="step5_text3">Bir şey net değilse, lütfen aşağıdaki resme bakın. Tüm çapraz elemanları doğru yerlere koymak için algoritmanın 3 kez yürütülmesi gerektiğinde en kötü durumu gösterir. Lütfen algoritma yaparken küpü doğru konumda tutmayı unutmayın (yukarıdaki resimde gösterildiği gibi).</string>
    <string name="step6_text1">Tebrikler! Buraya gel, tüm küpü bitirmek için çok yakınsın demektir. Algoritmanın altındaki üst düzey köşeler doğru pozisyonlara yerleştirilir. Şimdilik, köşelerin yan duvarlarda karşılık gelen renklerle eşleşmesi gerekmez. Sadece doğru pozisyonlarda olmaları önemlidir (örn. Duvarların kesişme noktasında köşe taşı: kırmızı-sarı-mavi renklerden oluşmalıdır: kırmızı-sarı-mavi, vb.).</string>
    <string name="step6_text2">Köşe parçalarının hiçbiri doğru yerde değilse aşağıdaki algoritmayı çalıştırın. Sonuç olarak, en az bir köşe parçası doğru konumda olmalıdır.</string>
    <string name="step6_text3">Şimdi hangi köşe parçasının doğru konumda olduğunu bulun ve küpü önden bakıldığında, önceden ayarlanmış köşe parçası küpün sol üst köşesinde olacak şekilde yerleştirin (aşağıdaki resimdeki gibi). Ardından, diğer köşelere bağlı olarak, tüm köşeler uygun konumlara gelinceye kadar algoritmayı bir veya iki kez tekrarlayın.</string>
    <string name="step6_text4">Bir şey net değilse, algoritmanın her yürütülmesinden sonra küpte ne olduğunu gösteren aşağıdaki resme bakın (örnek, bu adımın nihai etkisini elde etmek için algoritmanın iki kez yürütülmesi gereken durumu gösterir). Lütfen küpü daima hareket ettirmek istemediğiniz köşe parçası küpün sol üst köşesinde olacak şekilde ayarlayın!</string>
    <string name="step6_text5">Bir şey işe yaramazsa, vazgeçmeyin ve tekrar deneyin. Bu adım, küpü ayarlamanın en zor kısmıdır. Ancak son yedinci algoritma çok basit!</string>
    <string name="step7_text1">Son adımda, sonunda köşe parçalarını yönlendireceksiniz (yani köşe parçalarını duvar renkleriyle eşleşecek şekilde döndürün - aşağıdaki resme bakın).</string>
    <string name="step7_text2">Şimdi dönüştürülmüş köşe parçası doğru yönlendirilene kadar lütfen aşağıdaki resimden 2 veya 4 kez basit bir algoritma yapın.</string>
    <string name="step7_text3">Şimdi bir sonraki yanlış yönlendirilmiş köşe parçası tekrar 2 veya 4 kez algoritma gerçekleştirmek için üst halkayı U \'yönünde döndürün.</string>
    <string name="step7_text4">Küp tamamlanana kadar bu işlemi yanlış yönlendirilmiş köşe parçaları için tekrarlayın!</string>
    <string name="step7_text5">DİKKAT!!!</string>
    <string name="step7_text6">Bu adımlar sırasında, küp tamamen karışık gibi görünüyor. Endişelenme - böyle olmalı! Her şey tekrar yerine geliyor :)))</string>
    <string name="step7_text7">Ancak bu sizin için tamamen açık değilse, dört köşenin de döndürülmesi gereken bir örneği gösteren aşağıdaki resme bakın. Tamam, algoritmayı uyguladıktan sonra önceden ayarlanmış köşeleri işaretler. Bu arada küpün aslında şaşkın göründüğünü unutmayın ... ama sonunda her şey yerine geri döner!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">sayı tahtası</string>
    <string name="title">3D\'İN KÜPÜNÜN ÇÖZÜMÜ</string>
    <string name="worst_time_text">En kötü skor:</string>
    <string name="yes">Evet</string>
    <string name="skocz_text_2">Panoyu doldurun ve şehrinizde, ülkenizde veya dünyada ilk siz olun.</string>
    <string name="skocz_text_1">Google oyunda yeni mantık oyunu.</string>
</resources>