<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D_cube</string>
    <string name="title">COMO SOLUCIONAR O CUBO DE 3D</string>
    <string name="exit_situation">SITUAÇÃO INICIAL</string>
    <string name="home">Página principal</string>
    <string name="introduction_main_page">Antes de iniciar o passo 1, por favor, veja a notação do Cubo de 3D. As fotos abaixo devem deixar tudo claro. A regra com a marcação é: se você olhar no cubo pela frente, gire uma vez 90 graus no sentido horário, é marcado com a letra F. Contra-movimento (sentido anti-horário) marcado com F \'. E a mesma regra se aplica a todas as outras paredes (por exemplo, a parede superior: U / U \'- acima, parede abaixo: D / D\' -down etc.).</string>
    <string name="step3">Passo 3</string>
    <string name="step4">Passo 4</string>
    <string name="step5">Passo 5</string>
    <string name="step6">Passo 6</string>
    <string name="step7">Passo 7</string>
    <string name="step3_effect">EFEITO DO PASSO 3</string>
    <string name="step4_effect">EFEITO DO PASSO 4</string>
    <string name="step5_effect">EFEITO DO PASSO 5</string>
    <string name="step6_effect">EFEITO DO PASSO 6</string>
    <string name="step7_effect">EFEITO DO PASSO 7</string>
    <string name="step7_text5">ATENÇÃO!!!</string>
    <string name="step3_text1">Quando o estágio anterior estiver pronto, torça a camada do meio para que os blocos centrais das paredes laterais fiquem sob a borda com a cor apropriada formando a letra \"T\" - como mostra o desenho abaixo na \"situação inicial\".</string>
    <string name="step3_text2">Nesta etapa, concluímos o segundo toque usando o algoritmo mostrado abaixo. No exemplo da foto, você coloca uma pedra vermelha e branca no lugar certo (é claro que você pode começar com cada pedra, ela não precisa ser vermelha e branca). Para encontrar as pedras corretas, gire o anel inferior com o movimento D / D \'. Se não houver pedra na posição correta para inserir (e o segundo nível não estiver concluído), isso significa que uma pedra está em algum lugar do segundo anel, mas na posição errada. Nesse caso, use o mesmo algoritmo para \"jogar\" essa pedra errada do segundo anel para o anel inferior. Em seguida, coloque a pedra na posição correta para executar o algoritmo novamente. Repita esse processo até que o segundo toque inteiro seja concluído. Então você pode continuar com o próximo passo.</string>
    <string name="step3_text3">O algoritmo acima insere as pedras à direita e, portanto, é suficiente para concluir esta etapa. Mas pode ser mais fácil e mais rápido se você souber algoritmo para mover blocos em outra direção (para a esquerda), como mostrado na figura abaixo.</string>
    <string name="step4_text1">Nesta etapa, vamos colocar uma cruz na face superior. Primeiro gire o cubo de forma que a face incompleta (inferior) esteja no topo - como na figura acima na situação inicial. Situação inicial mostra um caso quando nenhum elemento da cruz está terminado. Neste caso, executaremos o algoritmo a seguir uma ou duas vezes.</string>
    <string name="step4_text2">Como resultado, você deve obter a letra \"L\", que deve ficar como na imagem abaixo. Então você executa o algoritmo novamente para obter uma cruz finalizada.</string>
    <string name="step4_text3">Se algo não estiver claro, veja a figura abaixo para ver o que acontece após cada execução do algoritmo no cubo (a pior situação é indicada quando o algoritmo precisa ser executado três vezes para obter o efeito final). Por favor, lembre-se de ajustar o cubo de acordo se você já tiver a letra \"L\", como na foto acima!</string>
    <string name="step5_text1">Depois de fazer a cruz no topo, você precisa colocar essas peças de ponta em seus lugares finais para combinar as cores das peças centrais laterais.</string>
    <string name="step5_text2">O algoritmo a seguir pode trocar duas peças em paredes vizinhas. Dependendo da situação no cubo, talvez seja necessário executar esse algoritmo várias vezes. Como resultado, você deve obter a cruz inteira com paredes laterais correspondentes.</string>
    <string name="step5_text3">Se algo não estiver claro, por favor veja a figura abaixo. Ele mostra a pior situação quando o algoritmo tem que ser executado 3 vezes, para colocar todos os elementos cruzados nos lugares certos. Não se esqueça de manter o cubo na posição correta ao fazer o algoritmo (conforme mostrado na imagem com \"olho\" acima).</string>
    <string name="step6_text1">Parabéns! Venha aqui significa, você está muito perto de terminar o cubo inteiro. Abaixo algoritmo coloca os cantos de nível superior nas posições corretas. No momento, os cantos não precisam combinar as cores correspondentes nas paredes laterais. É importante que eles estejam apenas em posições corretas (por exemplo, pedra angular na interseção das paredes: vermelho-amarelo-azul deve consistir em cores: vermelho-amarelo-azul, etc.).</string>
    <string name="step6_text2">Se nenhuma das peças de canto estiver no lugar certo, execute o seguinte algoritmo. Como resultado, pelo menos uma peça de canto deve estar na posição correta.</string>
    <string name="step6_text3">Agora descubra qual peça de canto está na posição correta e coloque o cubo de tal forma que ao olhar pela frente, a peça de canto já colocada esteja no canto superior esquerdo do cubo (como na figura abaixo). Em seguida, dependendo dos outros cantos, execute o algoritmo novamente uma ou duas vezes até que todos os cantos estejam nas posições corretas.</string>
    <string name="step6_text4">Se algo não estiver claro, por favor veja a figura abaixo, onde é mostrado o que aconteceu no cubo após cada execução do algoritmo (exemplo mostra caso quando o algoritmo tem que ser executado duas vezes para obter o efeito final desta etapa). Por favor, lembre-se sempre colocar o cubo de modo que a peça de canto, você não quer se mover, está no canto superior esquerdo do cubo !!</string>
    <string name="step6_text5">Se algo não funcionar, não desista e tente novamente. Este passo é a parte mais difícil de definir o cubo. Mas o último algoritmo é muito simples!</string>
    <string name="step7_text1">Na última etapa, você finalmente orientará as peças de canto (ou seja, vire as peças de canto para combinar com as cores da parede - veja a figura abaixo).</string>
    <string name="step7_text2">Agora, por favor, faça o algoritmo simples da imagem abaixo 2 ou 4 vezes - até que a peça de canto transformada esteja orientada corretamente.</string>
    <string name="step7_text3">Agora gire o anel superior na direção U \'até que a próxima peça de canto orientada incorretamente esteja em posição de executar o algoritmo novamente 2 ou 4 vezes.</string>
    <string name="step7_text4">Repita este processo para peças de canto orientadas incorretamente até que o cubo esteja completo!</string>
    <string name="step7_text6">Durante essas etapas, o cubo parece estar todo misturado. Não se preocupe - deve ser assim! Tudo volta às suas posições :)))</string>
    <string name="step7_text7">Mas se isso não estiver completamente claro para você, veja a figura abaixo, que mostra um exemplo onde todos os quatro cantos precisam ser girados. \"OK\" marca os cantos que já foram organizados após a aplicação do algoritmo. Note que nesse meio tempo o cubo realmente parece confuso ... mas no final tudo volta aos seus lugares!</string>
    <string name="settings_title">CONFIGURAÇÕES:</string>
    <string name="settings_rate_us">Taxa de aplicação.</string>
    <string name="settings_change_language">Selecione o idioma.</string>
    <string name="language_title">"SELECIONE O IDIOMA: "</string>
    <string name="button_3x3">COMO SOLUCIONAR O CUBO DE 3D 3x3x3</string>
    <string name="button_2x2">COMO SOLUCIONAR O CUBO DE 3D 2x2x2</string>
    <string name="button_general_info">INFORMAÇÃO GERAL E NOTAÇÃO</string>
    <string name="button_timer">CRONÔMETRO</string>
    <string name="step1">Passo 1</string>
    <string name="step2">Passo 2</string>
    <string name="step1_effect">EFEITO DO PASSO 1</string>
    <string name="step2_effect">EFEITO DO PASSO 2</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="case1_text">Caso 1</string>
    <string name="case2_text">Caso 2</string>
    <string name="case3_text">Caso 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">Tem certeza de que deseja excluir os resultados selecionados?</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Se você não conhece a notação usada para os cubos de 3D, antes de iniciar a etapa 1, verifique a guia \"Marcas e notação\".</string>
    <string name="dwa_step1_text2">A solução de um cubo 2x2 começa com a colocação de uma parede (por exemplo, verde) com cores adjacentes, como no desenho acima. Esta etapa é simples e todos devem lidar com isso sozinhos. No entanto, em caso de problemas, o algoritmo a seguir ajudará, que move o bloco verde da parte inferior para a camada superior, mantendo os 3 blocos da camada superior inalterados.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Você pode acertar um dos três casos, como mostrado abaixo.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">Nesta etapa, gire primeiro o cubo 180 graus para que a parede verde concluída na primeira etapa fique na parte inferior do cubo.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Agora vamos mover todos os blocos azuis para a camada superior. Por enquanto, não nos importamos se as paredes laterais coincidem ou não. Nós cuidaremos deles na última etapa.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">Nesta etapa, você encontrará um dos 7 casos. Cada um é mostrado abaixo com um algoritmo a ser usado. Lembre-se de definir o cubo corretamente, caso contrário, o algoritmo não funcionará. O método de configuração é mostrado abaixo para o caso 1. Defina o cubo da mesma maneira para todos os outros casos.</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Esta é a última etapa na qual concluiremos todo o cubo, como mostra a figura abaixo ;))</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Casos 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Esta etapa envolve a troca de cantos. Podemos encontrar aqui apenas 2 casos. Para cada caso, o algoritmo é mostrado abaixo. Boa sorte!! E não se esqueça de avaliar o aplicativo. Obrigado!</string>
    <string name="not">Não</string>
    <string name="step1_text1">Se você ainda não conhece a notação usada para organizar o cubo, retorne à página inicial e vá para a guia \"Marcas e notação\". Começamos a organizar o cubo colocando a cruz na parede superior. Para nós será uma cruz azul. Organizamos para que os blocos transversais correspondam às cores dos blocos laterais, como mostra a figura abaixo.</string>
    <string name="step1_text2">Este passo é muito simples e intuitivo. O único problema que pode surgir é mostrado junto com a solução na figura abaixo.</string>
    <string name="step2_text1">Nesta etapa, organizaremos os cantos da parede superior, conforme mostrado na figura abaixo.</string>
    <string name="step2_text2">Dependendo da disposição do canto inferior, você pode encontrar três casos:</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Placar</string>
    <string name="worst_time_text">Pior pontuação:</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="average_10_text">Média de 10:</string>
    <string name="average_20_text">Média de 20:</string>
    <string name="average_50_text">Média de 50:</string>
    <string name="average_5_text">Média de 5:</string>
    <string name="best_time_text">Melhor:</string>
    <string name="delete_scores">EXCLUIR PONTOS</string>
    <string name="list_sort_scores">Resultar</string>
    <string name="list_sort_dates">Data</string>
    <string name="list_sort_cubes">Cubo</string>
</resources>