<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D_cube</string>
    <string name="average_10_text">Media de 10:</string>
    <string name="average_20_text">Media de 20:</string>
    <string name="average_50_text">Media de 50:</string>
    <string name="average_5_text">Media de 5:</string>
    <string name="best_time_text">Cel mai bun:</string>
    <string name="button_2x2">CUM SĂ SOLUȚI CUBUL 3D 2x2x2</string>
    <string name="button_3x3">CUM SĂ SOLUȚI CUBUL 3D 3x3x3</string>
    <string name="button_general_info">INFORMAȚII GENERALE ȘI NOTARE</string>
    <string name="button_timer">TEMPORIZATOR</string>
    <string name="cancel">Anulare</string>
    <string name="case1_text">Cazul 1</string>
    <string name="case2_text">Cazul 2</string>
    <string name="case3_text">Cazul 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">Sigur doriți să ștergeți rezultatele selectate?</string>
    <string name="delete_scores">Ștergeți scorurile</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Dacă nu cunoașteți notația folosită pentru cuburile 3Ds, înainte de a începe pasul 1, asigurați-vă că vedeți fila Marcaje și notare.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">Rezolvarea unui cub de 2x2 începe cu așezarea unui perete (de ex. Verde) cu culori adiacente, ca în desenul de mai sus. Această etapă este simplă și toată lumea ar trebui să se ocupe singură de ea. Cu toate acestea, în caz de probleme, va ajuta următorul algoritm, care mișcă blocul verde de jos în stratul superior, lăsând neschimbate cele 3 blocuri ale stratului superior.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Puteți atinge unul dintre cele 3 cazuri, după cum se arată mai jos.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">În acest pas, întoarceți mai întâi cubul cu 180 de grade, astfel încât peretele verde finalizat în primul pas să fie în partea de jos a cubului.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Acum vom muta toate blocurile albastre în stratul superior. Deocamdată, nu ne pasă dacă pereții laterali se potrivesc sau nu. Vom avea grijă de ele în ultimul pas.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">În acest pas vă veți întâlni cu unul dintre cele 7 cazuri. Fiecare este prezentat mai jos cu un algoritm care trebuie utilizat. Nu uitați să setați corect cubul, altfel algoritmul nu va funcționa. Metoda de setare este prezentată mai jos pentru cazul 1. Setați cubul în același mod pentru toate celelalte cazuri.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Cazurile 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Acesta este ultimul pas în care vom completa întregul cub așa cum se arată în imaginea de mai jos;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Această etapă implică schimbarea colțurilor. Putem întâlni aici doar 2 cazuri. Pentru fiecare caz, algoritmul este prezentat mai jos. Mult noroc!! Și vă rugăm să nu uitați să evaluați cererea. Mulțumiri!</string>
    <string name="exit_situation">SITUAȚIA INIȚIALĂ</string>
    <string name="home">Pagina principala</string>
    <string name="introduction_main_page">Înainte de a începe pasul 1, vă rugăm să consultați notația Cub 3D. Pozele de mai jos ar trebui să clarifice totul. Regula cu marcajul este: dacă priviți cubul din față, rotiți o dată cu 90 de grade în sensul acelor de ceasornic, este marcat cu litera F. Contraîncărcare (în sensul acelor de ceasornic) marcat cu F \'. Și aceeași regulă se aplică tuturor celorlalți pereți (de exemplu, peretele sus: U / U \'- sus, perete jos: D / D\' -down etc.).</string>
    <string name="language_title">SELECTEAZA LIMBA:</string>
    <string name="list_sort_cubes">cub</string>
    <string name="list_sort_dates">Data</string>
    <string name="list_sort_scores">Scor</string>
    <string name="not">Nu</string>
    <string name="settings_change_language">Selecteaza limba.</string>
    <string name="settings_rate_us">Cerere de tarifare.</string>
    <string name="settings_title">Setări:</string>
    <string name="step1">Pasul 1</string>
    <string name="step2">Pasul 2</string>
    <string name="step3">Pasul 3</string>
    <string name="step4">Pasul 4</string>
    <string name="step5">Pasul 5</string>
    <string name="step6">Pasul 6</string>
    <string name="step7">Pasul 7</string>
    <string name="step1_effect">EFECTUL PASULUI 1</string>
    <string name="step2_effect">EFECTUL PASULUI 2</string>
    <string name="step3_effect">EFECTUL PASULUI 3</string>
    <string name="step4_effect">EFECTUL PASULUI 4</string>
    <string name="step5_effect">EFECTUL PASULUI 5</string>
    <string name="step6_effect">EFECTUL PASULUI 6</string>
    <string name="step7_effect">EFECTUL PASULUI 7</string>
    <string name="step1_text1">Dacă nu cunoașteți încă notația folosită pentru amenajarea cubului, reveniți la pagina de pornire și accesați fila Marcaje și notare. Începem să aranjăm cubul așezând crucea pe peretele de sus. Pentru noi va fi o cruce albastră. O aranjăm astfel încât blocurile încrucișate să corespundă culorilor blocurilor laterale, așa cum se arată în figura de mai jos.</string>
    <string name="step1_text2">Acest pas este foarte simplu și intuitiv. Singura problemă care poate apărea este prezentată împreună cu soluția din figura de mai jos.</string>
    <string name="step2_text1">În acest pas, vom aranja colțurile peretelui superior, așa cum se arată în figura de mai jos.</string>
    <string name="step2_text2">În funcție de dispunerea colțului inferior, puteți întâlni 3 cazuri:</string>
    <string name="step3_text1">Când ați pregătit etapa anterioară, răsuciți stratul de mijloc astfel încât blocurile centrale ale pereților laterali să fie sub bordura cu culoarea corespunzătoare care formează litera T - așa cum se arată în desenul de mai jos în situația de pornire.</string>
    <string name="step3_text2">În acest pas completăm al doilea inel cu ajutorul algoritmului prezentat mai jos. De exemplu din imagine, puneți o piatră roșie-albă în locul potrivit (bineînțeles că puteți începe cu fiecare piatră, nu trebuie să fie alb-roșu). Pentru a găsi pietre corecte, vă rugăm să rotiți inelul inferior cu mișcare D / D \'. Dacă nu există o piatră în poziția corectă de introdus (iar al doilea nivel nu este finalizat), înseamnă că o piatră este undeva în al doilea inel, dar în poziție greșită. În acest caz, utilizați același algoritm pentru a arunca această piatră greșită din al doilea inel în inelul inferior. Apoi puneți piatra în poziția corectă pentru a efectua din nou algoritmul. Repetați acest proces până când întregul al doilea inel este finalizat. Apoi puteți continua cu următorul pas.</string>
    <string name="step3_text3">Mai sus, algoritmul introduce pietre la dreapta, deci este suficient pentru a finaliza acest pas. Dar poate fi mai ușor și mai rapid dacă știți algoritmul de a muta blocurile în altă direcție (spre stânga), așa cum se arată în imaginea de mai jos.</string>
    <string name="step4_text1">În acest pas vom pune o cruce pe fața de sus. În primul rând întoarceți cubul astfel încât fața incompletă (de jos) să fie în partea de sus - ca în imaginea de mai sus în situația inițială. Situația inițială arată un caz în care niciun element al crucii nu este terminat. În acest caz, vom executa următorul algoritm o dată sau de două ori.</string>
    <string name="step4_text2">Drept urmare, ar trebui să obțineți litera L, care ar trebui să arate ca în imaginea de mai jos. Apoi executați din nou algoritmul pentru a obține o cruce terminată.</string>
    <string name="step4_text3">Dacă ceva nu este clar, priviți imaginea de mai jos pentru a vedea ce se întâmplă după fiecare execuție a algoritmului de pe cub (situația cea mai proastă este indicată atunci când algoritmul trebuie executat de trei ori pentru a obține efectul final). Vă rugăm să vă amintiți să reglați cubul în consecință, dacă aveți deja litera L, ca în imaginea de mai sus!</string>
    <string name="step5_text1">După ce faceți cruce în partea de sus, trebuie să puneți în acest pas bucăți de margine pe locurile lor finale pentru a se potrivi cu culorile pieselor din partea laterală.</string>
    <string name="step5_text2">Următorul algoritm poate schimba două piese în pereții vecini. În funcție de situația din cub, poate fi necesar să rulați acest algoritm de mai multe ori. Drept urmare, ar trebui să obțineți întreaga cruce cu pereți laterali potriviți.</string>
    <string name="step5_text3">Dacă ceva nu este clar, vă rugăm să priviți imaginea de mai jos. Acesta arată cea mai gravă situație când algoritmul trebuie executat de 3 ori, pentru a pune toate elementele încrucișate în locuri potrivite. Vă rugăm să nu uitați să mențineți cubul în poziția corectă atunci când faceți algoritmul (așa cum se arată în poza cu ochiul de mai sus).</string>
    <string name="step6_text1">Felicitări! Vino aici înseamnă că ești foarte aproape să termini întregul cub. Mai jos algoritmul plasează colțurile de nivel superior în poziții corecte. Pentru moment, colțurile nu trebuie să corespundă culorilor corespunzătoare de pe pereții laterali. Este important să se afle doar în poziții corecte (de exemplu, piatra de temelie la intersecția pereților: roșu-galben-albastru ar trebui să fie format din culori: roșu-galben-albastru etc.).</string>
    <string name="step6_text2">Dacă niciuna dintre piesele din colț nu este la locul potrivit, rulați urmând algoritmul. Drept urmare, cel puțin o piesă de colț ar trebui să intre în poziția corectă.</string>
    <string name="step6_text3">Aflați acum ce piesă de colț este în poziție corectă și așezați cubul astfel încât atunci când priviți din față, piesa de colț deja setată se află în colțul din stânga sus al cubului (ca în imaginea de mai jos). Apoi, în funcție de celelalte colțuri, executați din nou algoritmul o dată sau de două ori până când toate colțurile sunt în poziții adecvate.</string>
    <string name="step6_text4">Dacă ceva nu este clar, vă rugăm să priviți imaginea de mai jos, unde este arătat ce s-a întâmplat pe cub după fiecare execuție a algoritmului (exemplul arată cazul când algoritmul trebuie executat de două ori pentru a obține efectul final al acestui pas). Vă rugăm să rețineți că setați întotdeauna cubul astfel încât piesa de colț, NU VREȚI să vă deplasați, să fie în colțul din stânga sus al cubului !!</string>
    <string name="step6_text5">Dacă ceva nu funcționează, nu renunțați și încercați din nou. Acest pas este cea mai grea parte a setării cubului. Dar ultimul, al șaptelea algoritm este foarte simplu!</string>
    <string name="step7_text1">În ultimul pas, veți orienta în cele din urmă piesele de colț (adică întoarceți piesele de colț pentru a se potrivi cu culorile peretelui - a se vedea imaginea de mai jos).</string>
    <string name="step7_text2">Acum vă rugăm să faceți un algoritm simplu din imaginea de mai jos de 2 sau 4 ori - până când piesa de colț transformată este orientată corect.</string>
    <string name="step7_text3">Rotiți acum inelul superior în direcția U \'până când următoarea piesă de colț orientată incorect va fi în poziția de a efectua din nou algoritmul de 2 sau 4 ori.</string>
    <string name="step7_text4">Repetați acest proces pentru piese de colț orientate necorespunzător până când cubul este finalizat!</string>
    <string name="step7_text5">ATENŢIE!!!</string>
    <string name="step7_text6">În acești pași, cubul arată că este totul amestecat. Nu vă faceți griji - ar trebui să fie așa! Totul revine la pozițiile sale :)))</string>
    <string name="step7_text7">Dar dacă acest lucru nu este complet clar pentru tine, uită-te la imaginea de mai jos care arată un exemplu în care trebuie să se rotească toate cele patru colțuri. OK marchează colțurile care au fost deja aranjate după aplicarea algoritmului. Rețineți că, între timp, cubul pare de fapt confuz ... dar la final totul se întoarce la locurile sale!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Tabloul de bord</string>
    <string name="title">CUM SĂ SOLUVEZI CUBUL 3DULUI</string>
    <string name="worst_time_text">Cel mai rău:</string>
    <string name="yes">da</string>
    <string name="skocz_text_2">Completați tabloul și fiți primul în orașul dvs., țara sau în lume.</string>
    <string name="skocz_text_1">Nou joc de logică în Google Play.</string>
</resources>