<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation
--><!--          https://asrt.gluege.boerde.de            
--><string name="app_name">3D_cube</string>
    <string name="title">AKO RIEŠIŤ 3D KUBU</string>
    <string name="exit_situation">PRVÁ SITUÁCIA</string>
    <string name="home">Úvodná stránka</string>
    <string name="step3">Krok 3</string>
    <string name="introduction_main_page">Predtým, ako začnete krok 1, prečítajte si 3D kockovú notáciu. Obrázky nižšie by mali objasniť všetko.
         Pravidlo s označením je: ak sa pozriete na kocku spredu, otočte ju raz o 90 stupňov v smere hodinových ručičiek, je označená písmenom F.
         Vyrovnanie (proti smeru hodinových ručičiek) označené F \'. Rovnaké pravidlo platí pre všetky ostatné steny (napr. Horná stena: U / U \'- hore, dolná stena: D / D \'-down atď.).</string>
    <string name="step4">Krok 4</string>
    <string name="step5">Krok 5</string>
    <string name="step6">Krok 6</string>
    <string name="step7">Krok 7</string>
    <string name="settings_title">NASTAVENIE:</string>
    <string name="settings_rate_us">Ohodnoťte aplikáciu.</string>
    <string name="settings_change_language">Zvoľ jazyk.</string>
    <string name="language_title">ZVOĽ JAZYK:</string>
    <string name="step7_text5">POZOR !!!</string>
    <string name="step7_effect">ÚČINOK KROKU 7</string>
    <string name="step6_effect">ÚČINOK KROKU 6</string>
    <string name="step5_effect">ÚČINOK KROKU 5</string>
    <string name="step4_effect">ÚČINOK KROKU 4</string>
    <string name="step3_effect">ÚČINOK KROKU 3</string>
    <string name="step4_text2">V dôsledku toho by ste mali dostať písmeno „L“, ktoré by malo vyzerať ako na obrázku nižšie. Potom znova spustite algoritmus a získajte hotový kríž.</string>
    <string name="step4_text3">Ak nie je niečo jasné, pozrite sa na obrázok nižšie, aby ste videli, čo sa stane po každom vykonaní algoritmu na kocke (najhoršia situácia je uvedená, keď sa algoritmus musí vykonať trikrát, aby sa dosiahol konečný účinok). Nezabudnite príslušne upraviť kocku, ak už máte písmeno \ "L \", ako na obrázku vyššie!</string>
    <string name="step5_text1">Po vykonaní kríženia na vrchole musíte vložiť tento krok okrajových častí na ich konečné miesta tak, aby sa zhodovali s farbami bočných stredových častí.</string>
    <string name="step5_text2">Nasledujúci algoritmus môže vymeniť dva kusy v susedných stenách. V závislosti od situácie v kocke môže byť potrebné tento algoritmus spustiť viackrát. Vo výsledku by ste mali dostať celý kríž so zodpovedajúcimi bočnými stenami.</string>
    <string name="step5_text3">Ak niečo nie je jasné, pozrite sa na obrázok nižšie. Ukazuje najhoršiu situáciu, keď sa algoritmus musí vykonať trikrát, aby sa všetky krížové prvky umiestnili na správne miesta. Nezabudnite mať kocku na správnom mieste, keď robíte algoritmus (ako je to zobrazené na obrázku s vyššie uvedeným okom).</string>
    <string name="step6_text2">Ak nie sú žiadne kúty rohov na správnom mieste, spustite nasledujúci algoritmus. Výsledkom by malo byť, že aspoň jeden rohový kus by mal byť v správnej polohe.</string>
    <string name="step6_text3">Teraz zistite, ktorý rohový kus je v správnej polohe a umiestnite kocku tak, aby pri pohľade spredu bola už nastavená rohová časť v ľavom hornom rohu kocky (ako na obrázku nižšie). Potom, v závislosti od ostatných rohov, vykonajte algoritmus znova raz alebo dvakrát, až kým nebudú všetky rohy v správnych pozíciách.</string>
    <string name="step6_text4">Ak niečo nie je jasné, pozrite sa na obrázok nižšie, kde je znázornené, čo sa stalo s kockou po každom vykonaní algoritmu (príklad ukazuje prípad, keď sa algoritmus musí vykonať dvakrát, aby sa dosiahol konečný účinok tohto kroku). Pamätajte, že kocka je vždy nastavená tak, aby rohová časť, ktorú sa NEMÁETE pohybovať, bola v ľavom hornom rohu kocky !!</string>
    <string name="step6_text5">Ak niečo nefunguje, nevzdávajte sa a skúste to znova. Tento krok je najťažšia časť nastavenia kocky. Ale posledný siedmy algoritmus je veľmi jednoduchý!</string>
    <string name="step7_text1">V poslednom kroku budete konečne orientovať rohové kusy (to znamená, otočte rohové kusy tak, aby sa zhodovali s farbami steny - pozri obrázok nižšie).</string>
    <string name="step7_text2">Teraz urobte jednoduchý algoritmus z obrázku nižšie 2 alebo 4-krát, až kým nebude transformovaná rohová časť správne orientovaná.</string>
    <string name="step7_text3">Teraz otočte horný krúžok v smere U \ \', až kým bude ďalší nesprávne orientovaný rohový kus v pozícii, aby algoritmus znova alebo dvakrát vykonal.</string>
    <string name="step7_text4">Tento postup opakujte pre nesprávne orientované kúsky rohov, kým nie je kocka dokončená!</string>
    <string name="step7_text6">Počas týchto krokov kocka vyzerá, že je všetko zmiešané. Nerobte si starosti - malo by to byť takto! Všetko sa vracia na svoje miesto :)))</string>
    <string name="step7_text7">Ak vám to však nie je úplne jasné, pozrite sa na obrázok nižšie, ktorý ukazuje príklad, kde je potrebné otočiť všetky štyri rohy.
        \'OK \' označuje rohy, ktoré už boli usporiadané po použití algoritmu. Všimnite si, že medzitým kocka vyzerá zmätená ... ale nakoniec sa všetko vráti na svoje miesto!</string>
    <string name="button_3x3">AKO RIEŠIŤ 3D KUBU 3x3x3</string>
    <string name="button_2x2">AKO RIEŠIŤ 3D KUBU 2x2x2</string>
    <string name="button_general_info">VŠEOBECNÉ INFORMÁCIE A OZNÁMENIE</string>
    <string name="button_timer">HODINY</string>
    <string name="step1">Krok 1</string>
    <string name="step1_effect">ÚČINOK KROKU 1</string>
    <string name="step2_effect">ÚČINOK KROKU 2</string>
    <string name="step2">Krok 2</string>
    <string name="average_10_text">Priemer z 10:</string>
    <string name="average_20_text">Priemer z 20:</string>
    <string name="average_50_text">Priemer 50:</string>
    <string name="average_5_text">Priemer z 5:</string>
    <string name="best_time_text">Najlepšie skóre:</string>
    <string name="dwa_step2_text1">V tomto kroku najskôr otočte kocku o 180 stupňov tak, aby zelená stena dokončená v prvom kroku bola na spodku kocky.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Teraz presunieme všetky modré bloky do hornej vrstvy. Zatiaľ sa nestaráme, či sa bočné steny zhodujú alebo nie. V poslednom kroku sa o ne postaráme.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">V tomto kroku sa stretnete s jedným zo 7 prípadov. Každý z nich je uvedený nižšie s použitým algoritmom. Nezabudnite správne nastaviť kocku, inak algoritmus nebude fungovať. Spôsob nastavenia je uvedený nižšie pre prípad 1. Kocku nastavte rovnako pre všetky ostatné prípady.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Prípady 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">„Toto je posledný krok, v ktorom dokončíme celú kocku, ako je to znázornené na obrázku nižšie;))“</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Táto etapa zahŕňa výmenu rohov. Môžeme sa tu stretnúť iba v 2 prípadoch. Pre každý prípad je uvedený algoritmus. Veľa štastia!! A nezabudnite ohodnotiť aplikáciu. Vďaka!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Skóre</string>
    <string name="worst_time_text">Najhoršie:</string>
    <string name="case1_text">Prípad 1</string>
    <string name="case2_text">Prípad 2</string>
    <string name="case3_text">Prípad 3</string>
    <string name="not">žiadny</string>
    <string name="cancel">Zrušiť</string>
    <string name="confirm_delete_score">Naozaj chcete odstrániť vybraté výsledky?</string>
    <string name="yes">Áno</string>
    <string name="step1_text2">Tento krok je veľmi jednoduchý a intuitívny. Jediný problém, ktorý sa môže vyskytnúť, je uvedený spolu s riešením na obrázku nižšie.</string>
    <string name="step2_text1">V tomto kroku usporiadame rohy hornej steny, ako je to znázornené na obrázku nižšie.</string>
    <string name="step3_text1">Keď máte pripravenú predchádzajúcu fázu, otočte strednú vrstvu tak, aby stredné bloky bočných stien boli pod hranicou s príslušnou farbou, ktorá tvorí písmeno \ "T \" - ako je znázornené na obrázku nižšie v počiatočnej situácii \ " \ ".</string>
    <string name="step3_text2">V tomto kroku sme dokončili druhé zvonenie pomocou nižšie uvedeného algoritmu. Napríklad z obrázku umiestnite červeno-biely kameň na správne miesto (samozrejme môžete začať s každým kameňom, nemusí byť červeno-biely). Ak chcete nájsť správne kamene, otočte spodným krúžkom pohyb D / D \ \'. Ak nie je žiadny kameň v správnej polohe na vloženie (a druhá úroveň nie je dokončená), znamená to, že kameň je niekde v druhom kruhu, ale v nesprávnej polohe. V tomto prípade použite rovnaký algoritmus na \ "hodenie \" tohto nesprávneho kameňa z druhého kruhu do dolného kruhu. Potom dajte kameň do správnej polohy, aby algoritmus znova vykonal. Tento postup opakujte, kým sa neskončí celé druhé zvonenie. Potom môžete pokračovať ďalším krokom.</string>
    <string name="step3_text3">Vyššie uvedený algoritmus vkladá kamene doprava, takže na dokončenie tohto kroku stačí. Môže to však byť jednoduchšie a rýchlejšie, ak poznáte algoritmus na presun blokov iným smerom (doľava), ako je to znázornené na obrázku nižšie.</string>
    <string name="step4_text1">V tomto kroku položíme krížik na hornú plochu. Najskôr otočte kocku tak, aby neúplná (spodná) tvár bola na vrchu - ako na obrázku vyššie v \ "počiatočnej situácii \". "Počiatočná situácia" ukazuje prípad, keď nie je dokončený žiadny prvok kríža. V tomto prípade vykonáme nasledujúci algoritmus raz alebo dvakrát.</string>
    <string name="step6_text1">Gratulujeme! Poďte sem znamená, že ste veľmi blízko dokončiť celú kocku. Pod algoritmom umiestňuje rohy najvyššej úrovne na správne pozície. Rohy nemusia zatiaľ zodpovedať zodpovedajúcim farbám na bočných stenách. Je dôležité, aby boli iba v správnych polohách (napr. Základný kameň v priesečníku stien: červeno-žltá-modrá by mala pozostávať z farieb: červeno-žltá-modrá atď.).</string>
    <string name="delete_scores">ODSTRÁNIŤ SCÉNY</string>
    <string name="list_sort_dates">Dátum</string>
    <string name="list_sort_scores">skóre</string>
    <string name="list_sort_cubes">kocky</string>
    <string name="step1_text1">Ak ešte nepoznáte zápis použitý na usporiadanie kocky, vráťte sa na úvodnú stránku a prejdite na kartu Značky a zápis. Kocku začíname usporiadať umiestnením kríža na hornú stenu. Pre nás to bude modrý kríž. Usporiadame ju tak, aby priečne bloky zodpovedali farbám bočných blokov, ako je to znázornené na obrázku nižšie.</string>
    <string name="step2_text2">V závislosti od usporiadania dolného rohu môžete naraziť na 3 prípady:</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Môžete zasiahnuť jeden z 3 prípadov, ako je uvedené nižšie.</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Ak nepoznáte notáciu použitú pre kocky 3Ds, skôr ako začnete krok 1, nezabudnite navštíviť kartu Značky a zápisy.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">Riešenie kocky 2x2 začína položením jednej steny (napríklad zelenej) susednými farbami, ako je to na obrázku vyššie. Táto etapa je jednoduchá a všetci by sa ňou mali zaoberať sami. V prípade problémov však pomôže nasledujúci algoritmus, ktorý presunie zelený blok zo spodnej na hornú vrstvu, pričom 3 bloky hornej vrstvy zostanú nezmenené.</string>
    <string name="skocz_text_2">Naplňte nástenku a buďte prvý vo svojom meste, krajine alebo na svete.</string>
    <string name="skocz_text_1">Nová logická hra v službe Google Play.</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation
    --><!--          https://asrt.gluege.boerde.de
--></resources>