<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D_cube</string>
    <string name="average_10_text">10 átlag:</string>
    <string name="average_20_text">20 átlag:</string>
    <string name="average_50_text">50 átlag:</string>
    <string name="average_5_text">5 átlag:</string>
    <string name="best_time_text">Legjobb:</string>
    <string name="button_2x2">HOGYAN MEG oldja meg a 3D CUBE 2x2x2-ét</string>
    <string name="button_3x3">HOGYAN MEG oldja meg a 3D CUBE 3x3x3-ét</string>
    <string name="button_general_info">ÁLTALÁNOS INFORMÁCIÓK ÉS MEGJEGYZÉSEK</string>
    <string name="button_timer">IDŐZÍTŐ</string>
    <string name="cancel">Megszünteti</string>
    <string name="case1_text">1. eset</string>
    <string name="case2_text">2. eset</string>
    <string name="case3_text">3. eset</string>
    <string name="confirm_delete_score">Biztosan törli a kiválasztott eredményeket?</string>
    <string name="delete_scores">Pontok törlése</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Ha nem ismeri a 3D kockáira használt jelölést, az 1. lépés megkezdése előtt feltétlenül olvassa el a Jelölések és jelölések fület.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">A 2x2-es kocka megoldása azzal kezdődik, hogy az egyik falat (például zöld) a szomszédos színekkel borítják, amint az a fenti ábrán látható. Ez a szakasz egyszerű, és mindenkinek magának kell megbirkóznia vele. Probléma esetén azonban a következő algoritmus segít, amely a zöld blokkot alulról a felső rétegre mozgatja, és a felső réteg 3 blokkja változatlan marad.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Megtalálhatja a 3 eset egyikét, az alább látható módon.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">Ebben a lépésben először fordítsa el a kockát 180 fokkal úgy, hogy az első lépésben kitöltött zöld fal a kocka alján legyen.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Most áthelyezzük az összes kék blokkot a felső rétegbe. Egyelőre nem érdekel, hogy az oldalfalak megegyeznek-e vagy sem. Az utolsó lépésben vigyázunk rájuk.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">Ebben a lépésben a 7 eset egyikével fog találkozni. Mindegyiket az alábbiakban mutatjuk be a használható algoritmussal. Ne felejtse el helyesen beállítani a kockát, különben az algoritmus nem fog működni. A beállítási módszert az 1. esethez az alábbiakban mutatjuk be. A kockát minden más esetben azonos módon állítsuk be.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">2–7. Eset</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Ez az utolsó lépés, amelynek során az egész kockát kitölti az alábbi ábra szerint;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Ez a szakasz magában foglalja a sarkok cseréjét. Itt csak 2 esettel találkozhatunk. Mindegyik esetben az algoritmust az alábbiakban mutatjuk be. Sok szerencsét!! És kérjük, ne felejtse el értékelni az alkalmazást. Kösz!</string>
    <string name="exit_situation">KEZDEMÉNYES HELYZET</string>
    <string name="home">Homepage</string>
    <string name="introduction_main_page">Az 1. lépés megkezdése előtt olvassa el a 3D-kocka jelölést. A képek alatt mindennek világossá kell válnia. A jelöléssel kapcsolatos szabály: ha előre néz a kocka, akkor forduljon el 90 fokkal az óramutató járásával megegyezően, és F betűvel van jelölve. Az óramutató járásával ellentétes irányban F \'jelöléssel. Ugyanez a szabály vonatkozik az összes többi falra (például a felsõ falra: U / U \'- felfelé, lefelé falra: D / D\' -felfelé stb.).</string>
    <string name="language_title">VÁLASSZON NYELVET:</string>
    <string name="list_sort_cubes">Kocka</string>
    <string name="list_sort_dates">Dátum</string>
    <string name="list_sort_scores">Pontszám</string>
    <string name="not">Nem</string>
    <string name="settings_change_language">Válasszon nyelvet.</string>
    <string name="settings_rate_us">Értékeld az alkalmazást.</string>
    <string name="settings_title">BEÁLLÍTÁSOK:</string>
    <string name="step1">1. lépés</string>
    <string name="step2">2. lépés</string>
    <string name="step3">3. lépés</string>
    <string name="step4">4. lépés</string>
    <string name="step5">5. lépés</string>
    <string name="step6">6. lépés</string>
    <string name="step7">7. lépés</string>
    <string name="step1_effect">Az 1. LÉPÉS HATÁSA</string>
    <string name="step2_effect">Az 2. LÉPÉS HATÁSA</string>
    <string name="step3_effect">Az 3. LÉPÉS HATÁSA</string>
    <string name="step4_effect">Az 4. LÉPÉS HATÁSA</string>
    <string name="step5_effect">Az 5. LÉPÉS HATÁSA</string>
    <string name="step6_effect">Az 6. LÉPÉS HATÁSA</string>
    <string name="step7_effect">Az 7. LÉPÉS HATÁSA</string>
    <string name="step1_text1">Ha még nem ismeri a kocka elrendezéséhez használt jelölést, akkor térjen vissza a kezdőlapra, és lépjen a Jelölések és jelölések fülre. A kocka elrendezését úgy kezdjük el, hogy a keresztet a felső falra helyezzük. Számunkra ez egy kék kereszt lesz. Úgy rendezzük el, hogy a keresztirányú blokkok megegyeznek az oldalsó blokkok színével, amint az az alábbi ábrán látható.</string>
    <string name="step1_text2">Ez a lépés nagyon egyszerű és intuitív. Az egyetlen felmerülő probléma az alábbi ábrán látható megoldással együtt látható.</string>
    <string name="step2_text1">Ebben a lépésben a felső fal sarkait rendezzük el, az alábbi ábra szerint.</string>
    <string name="step2_text2">Az alsó sarok elrendezésétől függően 3 esettel találkozhat:</string>
    <string name="step3_text1">Ha készen áll az előző szakaszra, csavarja el a középső réteget úgy, hogy az oldalfalak középső blokkjai a határ alatt legyenek a megfelelő színű, a T betűvel - amint az az ábrán látható a kiindulási helyzetben.</string>
    <string name="step3_text2">Ebben a lépésben befejezzük a második gyűrűt az alábbiakban bemutatott algoritmus használatával. Például a képen egy vörös-fehér követ helyezhet a megfelelő helyre (természetesen minden kővel elkezdheti, nem kell vörös-fehérnek lennie). A megfelelő kövek megtalálásához kérjük, fordítsa el az alsó gyűrűt D / D \'mozgással. Ha nincs kő a megfelelő helyzetben a behelyezéshez (és a második szint még nem fejeződik be), ez azt jelenti, hogy egy kő valahol a második gyűrűben van, de rossz helyzetben van. Ebben az esetben használja ugyanazt az algoritmust, hogy dobja ki ezt a hibás követ a második gyűrűről az alsó gyűrűre. Ezután helyezze a követ a megfelelő helyzetbe, hogy ismét elvégezze az algoritmust. Ismételje meg ezt a folyamatot, amíg a teljes második gyűrű be nem fejeződik. Akkor folytathatja a következő lépéssel.</string>
    <string name="step3_text3">Az algoritmus felett kövek illesztése jobbra, így ez elegendő a lépés végrehajtásához. De könnyebb és gyorsabb lehet, ha ismeri az algoritmust, hogy a blokkokat más irányba (balra) mozgassa, amint az az alábbi képen látható.</string>
    <string name="step4_text1">Ebben a lépésben keresztet teszünk a felső felületre. Először forgassa el a kockát úgy, hogy a hiányos (alsó) oldal legyen a tetején - ahogy a fenti képen is a kezdeti helyzetben van. A kezdeti helyzet azt az esetet jelzi, amikor a kereszt egyik eleme sem fejeződik be. Ebben az esetben a következő algoritmust egyszer vagy kétszer végrehajtjuk.</string>
    <string name="step4_text2">Ennek eredményeként kapnia kell L betűt, amelynek úgy kell kinéznie, mint az alábbi képen. Ezután ismételten végrehajtja az algoritmust, hogy megkapja a kész keresztet.</string>
    <string name="step4_text3">Ha valami nem világos, nézze meg az alábbi képet, hogy megnézze, mi történik az algoritmus kocka minden egyes végrehajtása után (a legrosszabb helyzetet akkor jelzik, amikor az algoritmust háromszor kell végrehajtani a végső hatás elérése érdekében). Ne felejtse el ennek megfelelően beállítani a kockát, ha már van L betűje, mint a fenti képen!</string>
    <string name="step5_text1">Miután keresztet tett a tetején, ebbe a lépésbe kell helyeznie a szélső darabokat a végső helyükre, hogy illeszkedjenek az oldalsó középső darabok színéhez.</string>
    <string name="step5_text2">A következő algoritmus két darabot cserélhet a szomszédos falakban. A kocka helyzetétől függően előfordulhat, hogy ezt az algoritmust többször kell futtatnia. Ennek eredményeként meg kell kapnia a teljes keretet megfelelő oldalfalakkal.</string>
    <string name="step5_text3">Ha valami nem világos, kérjük, nézze meg az alábbi képet. Ez a legrosszabb helyzetet mutatja, amikor az algoritmust háromszor kell végrehajtani, hogy az összes keretelemet megfelelő helyre tegyék. Az algoritmus elvégzésekor ne felejtse el a kocka megfelelő helyzetét tartani (amint az a fenti szemmel látható képen látható).</string>
    <string name="step6_text1">Gratulálunk ! Gyere ide, tehát nagyon közel állsz az egész kocka elkészítéséhez. Az algoritmus alatt a felső szintű sarkok a megfelelő pozícióba kerülnek. Jelenleg a sarkoknak nem kell egyezniük az oldalfalak megfelelő színeivel. Fontos, hogy csak a megfelelő helyzetben legyenek (pl. Sarokkő a falak metszéspontjában: a vörös-sárga-kéknek színekből kell állnia: vörös-sárga-kék, stb.).</string>
    <string name="step6_text2">Ha a sarokdarabok egyike sem található a megfelelő helyen, futtassa az algoritmust. Ennek eredményeként legalább egy sarokdarabnak a megfelelő helyzetben kell lennie.</string>
    <string name="step6_text3">Most megtudja, mely sarokdarab van a megfelelő helyzetben, és helyezze a kockát oly módon, hogy elölről nézve a már beállított sarokdarab a kocka bal felső sarkában legyen (mint az alábbi képen). Ezután, a többi sarktól függően, futtassa újra az algoritmust egyszer vagy kétszer, amíg az összes sarok megfelelő helyzetben van.</string>
    <string name="step6_text4">Ha valami nem világos, kérjük, nézze meg az alábbi képet, amelyen látható, mi történt a kockán az algoritmus minden egyes végrehajtása után (a példa azt az esetet mutatja, amikor az algoritmust kétszer kell végrehajtani, hogy elérjük ennek a lépésnek a végső hatását). Kérjük, ne feledje, hogy mindig állítsa be a kockát úgy, hogy a sarokdarab, amelyet NE akarsz mozgatni, a kocka bal felső sarkában legyen!</string>
    <string name="step6_text5">Ha valami nem működik, ne add fel, és próbáld újra. Ez a lépés a kocka beállításának legnehezebb része. De az utolsó, hetedik algoritmus nagyon egyszerű!</string>
    <string name="step7_text1">Az utolsó lépésben végül orientál a sarokdarabokra (vagyis fordítsa a sarokdarabokat a fal színéhez - lásd az alábbi képet).</string>
    <string name="step7_text2">Most kérjük, végezzen egyszerű algoritmust az alábbiak szerint, kétszer vagy négyszer - amíg az átalakított sarokdarab helyesen van beállítva.</string>
    <string name="step7_text3">Most forgassa a felső gyűrűt U \'irányba, amíg a következő helytelenül orientált sarokdarab a helyzetben van, hogy az algoritmust ismét kétszer vagy négyszer végrehajtsa.</string>
    <string name="step7_text4">Ismételje meg ezt a műveletet a helytelenül orientált sarokdarabokra, amíg a kocka el nem készül</string>
    <string name="step7_text5">FIGYELEM!!!</string>
    <string name="step7_text6">Ezen lépések során a kocka úgy néz ki, mintha minden összekeveredne. Ne aggódjon - így kell lennie! Minden visszatér a helyzetére :)))</string>
    <string name="step7_text7">De ha ez nem egyértelmű az Ön számára, akkor nézze meg az alábbi képet, amely példát mutat, ahol mind a négy sarkot el kell forgatni. Az OK jelöli azokat a sarkokat, amelyeket az algoritmus alkalmazása után már elrendeztek. Ne feledje, hogy időközben a kocka valójában zavartnak tűnik ... de végül minden visszatér a helyére!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Scoreboard</string>
    <string name="title">HOGYAN MEG oldja meg a 3D KOKT?</string>
    <string name="worst_time_text">Legrosszabb:</string>
    <string name="yes">Igen</string>
    <string name="skocz_text_2">Töltse ki a táblát, és legyen első városában, országában vagy a világon.</string>
    <string name="skocz_text_1">Új logikai játék a Google Playen.</string>
</resources>