<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cubo de 3D</string>
    <string name="exit_situation">SITUACIÓN INICIAL</string>
    <string name="home">PAGINA DE INICIO</string>
    <string name="introduction_main_page">Antes de comenzar el paso 1, vea la notación Cubo de 3D. Las imágenes a continuación deben aclarar todo. La regla con la marca es: si mira el cubo desde el frente, gire una vez 90 grados en sentido horario, está marcado con la letra F. Contramovimiento (en sentido antihorario) marcado con F \'. Y la misma regla se aplica a todas las demás paredes (por ejemplo, la pared superior: U / U \'- arriba, pared inferior: D / D\' - abajo, etc.).</string>
    <string name="settings_change_language">Seleccione el idioma</string>
    <string name="language_title">SELECCIONE EL IDIOMA</string>
    <string name="settings_rate_us">Aplicación de tarifas</string>
    <string name="settings_title">AJUSTES</string>
    <string name="step3">Paso 3</string>
    <string name="step3_effect">EFECTO DEL PASO 3</string>
    <string name="step4_effect">EFECTO DEL PASO 4</string>
    <string name="step5_effect">EFECTO DEL PASO 5</string>
    <string name="step6_effect">EFECTO DEL PASO 6</string>
    <string name="step7_effect">EFECTO DEL PASO 7</string>
    <string name="step4">Paso 4</string>
    <string name="step5">Paso 5</string>
    <string name="step6">Paso 6</string>
    <string name="step7">Paso 7</string>
    <string name="step3_text1">Cuando tenga lista la etapa anterior, gire la capa intermedia para que los bloques centrales de las paredes laterales estén debajo del borde con el color apropiado formando la letra \"T\", como se muestra en el dibujo a continuación en la \"situación inicial\".</string>
    <string name="step3_text2">En este paso completamos el segundo anillo usando el algoritmo que se muestra a continuación. En el ejemplo de la imagen, pones una piedra roja-blanca en el lugar correcto (por supuesto, puedes comenzar con cada piedra, no tiene que ser rojo-blanca). Para encontrar las piedras correctas, gire el anillo inferior con movimiento D / D \'. Si no hay una piedra en la posición correcta para insertar (y el segundo nivel no está completo), significa que hay una piedra en algún lugar del segundo anillo pero en la posición incorrecta. En este caso, use el mismo algoritmo para \"arrojar\" esta piedra equivocada del segundo anillo al anillo inferior. Luego coloque la piedra en la posición correcta para realizar el algoritmo nuevamente. Repita este proceso hasta que se complete todo el segundo anillo. Entonces puedes continuar con el siguiente paso.</string>
    <string name="step3_text3">El algoritmo anterior inserta piedras a la derecha y es suficiente para completar este paso. Pero puede ser más fácil y más rápido si conoce el algoritmo para mover bloques en otra dirección (a la izquierda), como se muestra en la siguiente imagen.</string>
    <string name="step4_text1">En este paso pondremos una cruz en la cara superior. Primero gire el cubo de modo que la cara incompleta (inferior) quede en la parte superior, como en la imagen de arriba en \"situación inicial\". \"Situación inicial\" muestra un caso cuando ningún elemento de la cruz está terminado. En este caso, ejecutaremos el siguiente algoritmo una o dos veces.</string>
    <string name="step4_text2">Como resultado, debe obtener una letra \"L\", que debe verse como en la imagen siguiente. Luego ejecutas el algoritmo nuevamente para obtener una cruz terminada.</string>
    <string name="step4_text3">Si algo no está claro, mira la imagen siguiente para ver qué sucede después de cada ejecución del algoritmo en el cubo (la peor situación se indica cuando el algoritmo debe ejecutarse tres veces para obtener el efecto final). Por favor, recuerde ajustar el cubo en consecuencia si ya tiene la letra \"L\", como en la imagen de arriba.</string>
    <string name="step5_text1">Después de hacer la cruz en la parte superior, debe colocar estas piezas de borde escalonado en sus lugares finales para que coincidan con los colores de las piezas centrales laterales.</string>
    <string name="step5_text2">El siguiente algoritmo puede intercambiar dos piezas en paredes vecinas. Dependiendo de la situación en el cubo, puede necesitar ejecutar este algoritmo varias veces. Como resultado, debe obtener toda la cruz con paredes laterales coincidentes.</string>
    <string name="step5_text3">Si algo no está claro, mira la imagen a continuación. Muestra la peor situación cuando el algoritmo debe ejecutarse 3 veces para colocar todos los elementos cruzados en los lugares correctos. No olvides mantener el cubo en la posición correcta al hacer el algoritmo (como se muestra en la imagen con \"ojo\" arriba).</string>
    <string name="step6_text1">Felicidades ! Ven aquí significa que estás muy cerca de terminar todo el cubo. El siguiente algoritmo coloca las esquinas de nivel superior en las posiciones correctas. Por el momento, las esquinas no tienen que coincidir con los colores correspondientes en las paredes laterales. Es importante que solo estén en las posiciones correctas (p. Ej. Piedra angular en la intersección de las paredes: rojo-amarillo-azul debe consistir en colores: rojo-amarillo-azul, etc.).</string>
    <string name="step6_text2">Si ninguna de las piezas de esquina está en el lugar correcto, ejecute el siguiente algoritmo. Como resultado, al menos una pieza de esquina debe venir en la posición correcta.</string>
    <string name="step6_text3">Ahora descubra qué pieza de la esquina está en la posición correcta y coloque el cubo de forma que, al mirar desde el frente, la esquina ya asentada esté en la esquina superior izquierda del cubo (como en la imagen siguiente). Luego, dependiendo de las otras esquinas, ejecute el algoritmo nuevamente una o dos veces hasta que todas las esquinas estén en la posición correcta.</string>
    <string name="step6_text4">Si algo no está claro, mire la imagen a continuación, donde se muestra lo que sucedió en el cubo después de cada ejecución del algoritmo (el ejemplo muestra el caso en que el algoritmo debe ejecutarse dos veces para obtener el efecto final de este paso). Por favor, recuerde siempre configurar el cubo para que la pieza de la esquina, que NO desea mover, esté en la esquina superior izquierda del cubo.</string>
    <string name="step6_text5">Si algo no funciona, no te rindas e inténtalo de nuevo. Este paso es la parte más difícil de configurar el cubo. ¡Pero el último y quinto algoritmo es muy simple!</string>
    <string name="step7_text1">En el último paso, finalmente orientará las piezas de la esquina (es decir, gire las piezas de la esquina para que coincidan con los colores de la pared - vea la imagen a continuación).</string>
    <string name="step7_text2">Ahora haga un algoritmo simple de la imagen de abajo 2 o 4 veces, hasta que la pieza de la esquina transformada esté correctamente orientada.</string>
    <string name="step7_text3">Ahora gire el anillo superior en la dirección U \'hasta que la siguiente pieza de la esquina orientada incorrectamente esté en posición para realizar el algoritmo de nuevo 2 o 4 veces.</string>
    <string name="step7_text4">¡Repita este proceso para las esquinas orientadas incorrectamente hasta que el cubo esté completo!</string>
    <string name="step7_text5">¡ATENCIÓN!</string>
    <string name="step7_text6">Durante estos pasos, el cubo parece estar mezclado. No te preocupes, ¡debería ser así! Todo vuelve a sus posiciones :)))</string>
    <string name="step7_text7">Pero si esto no está completamente claro para usted, mire la siguiente imagen que muestra un ejemplo donde las cuatro esquinas deben rotar. \"OK\" marca las esquinas que ya se han organizado después de aplicar el algoritmo. Tenga en cuenta que, mientras tanto, el cubo se ve realmente confuso … ¡pero al final todo vuelve a su lugar!</string>
    <string name="title">CÓMO RESOLVER EL CUBO DE 3D</string>
    <string name="button_3x3">CÓMO RESOLVER EL CUBO DE 3D 3x3x3</string>
    <string name="button_2x2">CÓMO RESOLVER EL CUBO DE 3D 2x2x2</string>
    <string name="button_general_info">INFORMACIÓN GENERAL Y NOTACIÓN</string>
    <string name="button_timer">TEMPORIZADOR</string>
    <string name="step1">Paso 1</string>
    <string name="step2">Paso 2</string>
    <string name="step1_effect">EFECTO DEL PASO 1</string>
    <string name="step2_effect">EFECTO DEL PASO 2</string>
    <string name="confirm_delete_score">¿Estás seguro de que deseas eliminar los resultados seleccionados?</string>
    <string name="average_10_text">Promedio de 10:</string>
    <string name="average_20_text">Promedio de 20:</string>
    <string name="average_50_text">Promedio de 50:</string>
    <string name="average_5_text">Promedio de 5:</string>
    <string name="best_time_text">Mejor result:</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="case1_text">Caso 1</string>
    <string name="case2_text">Caso 2</string>
    <string name="case3_text">Caso 3</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Si no conoce la notación utilizada para los cubos de 3D, antes de comenzar el paso 1, asegúrese de ver la pestaña Marcas y notación.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">La resolución de un cubo de 2x2 comienza con la colocación de una pared (por ejemplo, verde) con colores adyacentes, como en el dibujo de arriba. Esta etapa es simple y todos deben enfrentarla solos. Sin embargo, en caso de problemas, ayudará el siguiente algoritmo, que mueve el bloque verde de la capa inferior a la capa superior, dejando los 3 bloques de la capa superior sin cambios.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Puede golpear uno de los 3 casos, como se muestra a continuación.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">En este paso, primero gire el cubo 180 grados para que la pared verde completada en el primer paso esté en la parte inferior del cubo.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Ahora vamos a mover todos los bloques azules a la capa superior. Por ahora, no nos importa si las paredes laterales coinciden o no. Nos encargaremos de ellos en el último paso.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">En este paso te encontrarás con uno de los 7 casos. Cada uno se muestra a continuación con un algoritmo para ser utilizado. Recuerde configurar el cubo correctamente, de lo contrario el algoritmo no funcionará. El método de configuración se muestra a continuación para el caso 1. Configure el cubo de la misma manera para todos los demás casos.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Casos 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Este es el último paso en el que completaremos todo el cubo como se muestra en la imagen a continuación ;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Esta etapa implica intercambiar esquinas. Podemos encontrar aquí solo 2 casos. Para cada caso, el algoritmo se muestra a continuación. ¡¡Buena suerte!! Y no olvide calificar la aplicación. ¡Gracias!</string>
    <string name="not">No</string>
    <string name="step1_text1">Si aún no conoce la notación utilizada para organizar el cubo, regrese a la página de inicio y vaya a la pestaña \"Marcas y notación\". Comenzamos a organizar el cubo colocando la cruz en la pared superior. Para nosotros será una cruz azul. Lo organizamos para que los bloques cruzados coincidan con los colores de los bloques laterales, como se muestra en la figura a continuación.</string>
    <string name="step1_text2">Este paso es muy simple e intuitivo. El único problema que puede surgir se muestra junto con la solución en la figura a continuación.</string>
    <string name="step2_text1">En este paso, organizaremos las esquinas de la pared superior, como se muestra en la figura a continuación.</string>
    <string name="step2_text2">Dependiendo de la disposición de la esquina inferior, puede encontrar 3 casos:</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Marcador</string>
    <string name="worst_time_text">Peor puntaje:</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="delete_scores">BORRAR PUNTUACIONES</string>
    <string name="list_sort_cubes">Cubo</string>
    <string name="list_sort_dates">Fecha</string>
    <string name="list_sort_scores">Resultado</string>
    <string name="skocz_text_2">Llena el tablero y sé el primero en tu ciudad, país o en el mundo.</string>
    <string name="skocz_text_1">Nuevo juego de lógica en google play.</string>
</resources>