<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rubics_cube</string>
    <string name="average_10_text">Μέσος όρος 10:</string>
    <string name="average_20_text">Μέσος όρος 20:</string>
    <string name="average_50_text">Μέσος όρος 50:</string>
    <string name="average_5_text">Μέσος όρος 5:</string>
    <string name="best_time_text">Βαθμολογία:</string>
    <string name="button_2x2">ΠΩΣ ΝΑ ΑΝΤΙΜΕΤΩΠΙΖΕΤΕ ΚΟΥΒΕ ΤΟΥ RUBIK 2x2x2</string>
    <string name="button_3x3">ΠΩΣ ΝΑ ΑΝΤΙΜΕΤΩΠΙΖΕΤΕ ΚΟΥΒΕ ΤΟΥ RUBIK 3x3x3</string>
    <string name="button_general_info">ΓΕΝΙΚΕΣ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ</string>
    <string name="button_timer">ΚΡΑΤΩΝ ΤΗΝ ΩΡΑΝ</string>
    <string name="cancel">Ματαίωση</string>
    <string name="case1_text">Περίπτωση 1</string>
    <string name="case2_text">Περίπτωση 2</string>
    <string name="case3_text">Περίπτωση 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε τα επιλεγμένα αποτελέσματα;</string>
    <string name="delete_scores">ΔΙΑΓΡΑΦΗ ΣΤΟΙΧΕΙΩΝ</string>
    <string name="dwa_step1_text1">Αν δεν γνωρίζετε τη σημείωση που χρησιμοποιείται για κύβους Rubiks, προτού ξεκινήσετε το βήμα 1, βεβαιωθείτε ότι έχετε δει την καρτέλα Σημειώσεις και συμβολισμός.</string>
    <string name="dwa_step1_text2">Η επίλυση ενός κύβου 2x2 αρχίζει με τοποθέτηση ενός τοίχου (π.χ. πράσινου χρώματος) με γειτονικά χρώματα, όπως στο παραπάνω σχέδιο. Αυτό το στάδιο είναι απλό και όλοι θα πρέπει να το αντιμετωπίσουν μόνοι τους. Ωστόσο, σε περίπτωση προβλημάτων, ο αλγόριθμος που ακολουθεί θα βοηθήσει, ο οποίος μετακινεί το πράσινο μπλοκ από το κατώτατο σημείο στο ανώτερο στρώμα, αφήνοντας τα 3 μπλοκ της κορυφαίας στρώσης αμετάβλητα.</string>
    <string name="dwa_step1_text3">Μπορείτε να πατήσετε μία από τις 3 περιπτώσεις, όπως φαίνεται παρακάτω.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">Σε αυτό το βήμα, γυρίστε πρώτα τον κύβο 180 μοίρες έτσι ώστε το πράσινο τοίχωμα που ολοκληρώθηκε στο πρώτο βήμα να βρίσκεται στο κάτω μέρος του κύβου.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Τώρα θα μετακινήσουμε όλα τα μπλε μπλοκ στο ανώτερο στρώμα. Προς το παρόν, δεν μας νοιάζει αν οι πλευρικοί τοίχοι ταιριάζουν ή όχι. Θα τα φροντίσουμε στο τελευταίο βήμα.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">Σε αυτό το βήμα θα συναντήσετε μία από τις 7 περιπτώσεις. Ο καθένας παρουσιάζεται παρακάτω με έναν αλγόριθμο που θα χρησιμοποιηθεί. Θυμηθείτε να ρυθμίσετε σωστά τον κύβο, διαφορετικά ο αλγόριθμος δεν θα λειτουργήσει. Η μέθοδος ρύθμισης φαίνεται παρακάτω για την περίπτωση 1. Ορίστε τον κύβο με τον ίδιο τρόπο για όλες τις άλλες περιπτώσεις.</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Οι υποθέσεις 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Αυτό είναι το τελευταίο βήμα στο οποίο θα ολοκληρώσουμε ολόκληρο τον κύβο όπως φαίνεται στην παρακάτω εικόνα.))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Αυτό το στάδιο περιλαμβάνει την αλλαγή γωνιών. Μπορούμε να συναντήσουμε εδώ μόνο 2 περιπτώσεις. Για κάθε περίπτωση, ο αλγόριθμος παρουσιάζεται παρακάτω. Καλή τύχη!! Και παρακαλώ μην ξεχάσετε να αξιολογήσετε την εφαρμογή. Ευχαριστώ!</string>
    <string name="exit_situation">ΑΡΧΙΚΗ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ</string>
    <string name="home">Αρχική σελίδα</string>
    <string name="introduction_main_page">Πριν ξεκινήσετε το βήμα 1, ανατρέξτε στο Rubik\'s Cube notation. Οι παρακάτω εικόνες θα πρέπει να κάνουν τα πάντα καθαρά. Ο κανόνας με τη σήμανση είναι: αν κοιτάξετε στον κύβο από το μπροστινό μέρος, στρέψτε μία φορά κατά 90 μοίρες δεξιόστροφα, σημειώνεται με το γράμμα F. Αντίστροφη κίνηση (αριστερόστροφα) σημειωμένη με F \'. Και ο ίδιος κανόνας ισχύει για όλους τους άλλους τοίχους (π.χ. το επάνω τοίχωμα: U / U \'- επάνω, κάτω τοίχωμα: D / D\' -down κ.λπ.).</string>
    <string name="language_title">ΕΠΙΛΕΞΤΕ ΓΛΩΣΣΑ:</string>
    <string name="list_sort_cubes">Κύβος</string>
    <string name="list_sort_dates">Ημερομηνία</string>
    <string name="list_sort_scores">Σκορ</string>
    <string name="not">Οχι</string>
    <string name="settings_change_language">Επιλέξτε γλώσσα.</string>
    <string name="settings_rate_us">Αξιολογήστε την εφαρμογή.</string>
    <string name="settings_title">ΡΥΘΜΙΣΕΙΣ:</string>
    <string name="step1">Βήμα 1</string>
    <string name="step2">Βήμα 2</string>
    <string name="step3">Βήμα 3</string>
    <string name="step4">Βήμα 4</string>
    <string name="step5">Βήμα 5</string>
    <string name="step6">Βήμα 6</string>
    <string name="step7">Βήμα 7</string>
    <string name="step1_effect">ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΒΗΜΑΤΟΣ 1</string>
    <string name="step2_effect">ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΒΗΜΑΤΟΣ 2</string>
    <string name="step3_effect">ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΒΗΜΑΤΟΣ 3</string>
    <string name="step4_effect">ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΒΗΜΑΤΟΣ 4</string>
    <string name="step5_effect">ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΒΗΜΑΤΟΣ 5</string>
    <string name="step6_effect">ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΒΗΜΑΤΟΣ 6</string>
    <string name="step7_effect">ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΒΗΜΑΤΟΣ 7</string>
    <string name="step1_text1">Εάν δεν γνωρίζετε ακόμα τη σημείωση που χρησιμοποιείται για την τοποθέτηση του κύβου, επιστρέψτε στην αρχική σελίδα και μεταβείτε στην καρτέλα Σημειώσεις και συμβολισμός. Αρχίζουμε να κανονίζουμε τον κύβο τοποθετώντας το σταυρό στον επάνω τοίχο. Για εμάς θα είναι ένας μπλε σταυρός. Το κανονίζουμε έτσι ώστε τα σταυροειδή μπλοκ να ταιριάζουν με τα χρώματα των πλευρικών μπλοκ, όπως φαίνεται στο παρακάτω σχήμα.</string>
    <string name="step1_text2">Αυτό το βήμα είναι πολύ απλό και διαισθητικό. Το μόνο πρόβλημα που μπορεί να προκύψει εμφανίζεται μαζί με τη λύση στο παρακάτω σχήμα.</string>
    <string name="step2_text1">Σε αυτό το βήμα, θα οργανώσουμε τις γωνίες του πάνω τοίχου, όπως φαίνεται στο παρακάτω σχήμα.</string>
    <string name="step2_text2">Ανάλογα με τη διάταξη της κάτω γωνίας, μπορείτε να συναντήσετε 3 περιπτώσεις:</string>
    <string name="step3_text1">Όταν έχετε προετοιμάσει το προηγούμενο στάδιο, στρίψτε το μεσαίο στρώμα έτσι ώστε τα κεντρικά μπλοκ των πλευρικών τοιχωμάτων να βρίσκονται κάτω από το περίγραμμα με το κατάλληλο χρώμα που σχηματίζει το γράμμα T - όπως φαίνεται στο παρακάτω σχέδιο στην αρχική κατάσταση.</string>
    <string name="step3_text2">Στο βήμα αυτό ολοκληρώνουμε το δεύτερο δαχτυλίδι χρησιμοποιώντας τον παρακάτω αλγόριθμο. Σε παράδειγμα από την εικόνα, βάζετε μια κόκκινη-λευκή πέτρα στο σωστό μέρος (φυσικά μπορείτε να ξεκινήσετε με κάθε πέτρα, δεν χρειάζεται να είναι κόκκινο-λευκό). Για να βρείτε σωστές πέτρες, γυρίστε τον κάτω δακτύλιο με κίνηση D / D \'. Εάν δεν υπάρχει πέτρα στη σωστή θέση για να εισάγετε (και το δεύτερο επίπεδο δεν έχει ολοκληρωθεί), σημαίνει ότι μια πέτρα είναι κάπου στο δεύτερο δακτύλιο, αλλά σε λάθος θέση. Σε αυτή την περίπτωση, χρησιμοποιήστε τον ίδιο αλγόριθμο για να ρίξετε αυτό το λανθασμένο πέτρωμα από το δεύτερο δαχτυλίδι στον κάτω δακτύλιο. Στη συνέχεια, βάλτε την πέτρα στη σωστή θέση για να εκτελέσετε ξανά τον αλγόριθμο. Επαναλάβετε αυτή τη διαδικασία μέχρι να ολοκληρωθεί ολόκληρος ο δεύτερος δακτύλιος. Στη συνέχεια, μπορείτε να συνεχίσετε με το επόμενο βήμα.</string>
    <string name="step3_text3">Ο παραπάνω αλγόριθμος εισάγει πέτρες προς τα δεξιά και έτσι αρκεί για να ολοκληρώσετε αυτό το βήμα. Αλλά μπορεί να είναι πιο εύκολη και ταχύτερη αν γνωρίζετε αλγόριθμο για να μετακινήσετε μπλοκ προς άλλη κατεύθυνση (προς τα αριστερά), όπως φαίνεται στην παρακάτω εικόνα.</string>
    <string name="step4_text1">Σε αυτό το βήμα θα βάλουμε ένα σταυρό στην κορυφαία όψη. Πρώτα γυρίστε τον κύβο έτσι ώστε η ελλιπής (κάτω) όψη να είναι στην κορυφή - όπως στην παραπάνω εικόνα στην αρχική κατάσταση. Η αρχική κατάσταση δείχνει μια περίπτωση όταν δεν έχει ολοκληρωθεί κανένα στοιχείο του σταυρού. Σε αυτή την περίπτωση, θα εκτελέσουμε έναν αλγόριθμο μετά από μία ή δύο φορές.</string>
    <string name="step4_text2">Ως αποτέλεσμα, θα πρέπει να πάρετε L γράμμα, η οποία θα πρέπει να φαίνεται όπως στην παρακάτω εικόνα. Στη συνέχεια εκτελείτε τον αλγόριθμο και πάλι για να πάρετε ένα ολοκληρωμένο σταυρό.</string>
    <string name="step4_text3">Εάν κάτι δεν είναι ξεκάθαρο, κοιτάξτε την παρακάτω εικόνα για να δείτε τι συμβαίνει μετά από κάθε εκτέλεση του αλγορίθμου στον κύβο (η χειρότερη κατάσταση υποδεικνύεται όταν ο αλγόριθμος πρέπει να εκτελεστεί τρεις φορές για να πάρει το τελικό αποτέλεσμα). Θυμηθείτε να ρυθμίσετε τον κύβο ανάλογα αν έχετε ήδη το γράμμα L, όπως στην παραπάνω εικόνα!</string>
    <string name="step5_text1">Μετά τη διασταύρωση στην κορυφή, θα πρέπει να βάλετε σε αυτό το κομμάτι άκρη βήμα στο τελικό τους μέρη για να ταιριάζει με τα χρώματα των κεντρικών κομμάτια πλευρά.</string>
    <string name="step5_text2">Ο παρακάτω αλγόριθμος μπορεί να ανταλλάξει δύο κομμάτια σε γειτονικούς τοίχους. Ανάλογα με την κατάσταση στον κύβο, ίσως χρειαστεί να εκτελέσετε αυτόν τον αλγόριθμο πολλές φορές. Ως αποτέλεσμα, θα πρέπει να πάρετε ολόκληρο το σταυρό με αντίστοιχα πλευρικά τοιχώματα.</string>
    <string name="step5_text3">Αν κάτι δεν είναι σαφές, παρακαλούμε δείτε την παρακάτω εικόνα. Δείχνει τη χειρότερη κατάσταση, όταν ο αλγόριθμος πρέπει να εκτελεστεί 3 φορές, προκειμένου να τοποθετηθούν όλα τα διασταυρωμένα στοιχεία σε σωστά σημεία. Μην ξεχάσετε να κρατήσετε τον κύβο στη σωστή θέση όταν κάνετε αλγόριθμο (όπως φαίνεται στην εικόνα με το μάτι παραπάνω).</string>
    <string name="step6_text1">Συγχαρητήρια! Ελάτε εδώ σημαίνει ότι είστε πολύ κοντά για να ολοκληρώσετε ολόκληρο τον κύβο. Κάτω από τον αλγόριθμο τοποθετούνται οι κορυφαίες γωνίες στις σωστές θέσεις. Προς το παρόν, οι γωνίες δεν πρέπει να ταιριάζουν με τα αντίστοιχα χρώματα στους πλευρικούς τοίχους. Είναι σημαντικό να είναι μόνο σε σωστές θέσεις (π.χ. ακρογωνιαίο λίθο στη διασταύρωση των τοίχων: το κόκκινο-κίτρινο-μπλε θα πρέπει να αποτελείται από χρώματα: κόκκινο-κίτρινο-μπλε κ.λπ.).</string>
    <string name="step6_text2">Αν κανένα από τα γωνιακά κομμάτια δεν είναι στη σωστή θέση, εκτελέστε τον παρακάτω αλγόριθμο. Ως αποτέλεσμα, τουλάχιστον ένα γωνιακό κομμάτι πρέπει να έρθει στη σωστή θέση.</string>
    <string name="step6_text3">Τώρα ανακαλύψτε ποιο γωνιακό τεμάχιο είναι σε σωστή θέση και τοποθετήστε τον κύβο με τέτοιο τρόπο ώστε όταν κοιτάζετε από μπροστά, το ήδη τοποθετημένο γωνιακό κομμάτι βρίσκεται στην επάνω αριστερή γωνία του κύβου (όπως στην παρακάτω εικόνα). Στη συνέχεια, ανάλογα με τις άλλες γωνίες, εκτελέστε ξανά τον αλγόριθμο μία ή δύο φορές μέχρι να γίνουν όλες οι γωνίες σε σωστές θέσεις.</string>
    <string name="step6_text4">Εάν κάτι δεν είναι ξεκάθαρο, παρακαλούμε να κοιτάξετε την παρακάτω εικόνα, όπου δείξαμε τι συνέβη στον κύβο μετά από κάθε εκτέλεση του αλγορίθμου (παράδειγμα δείχνει την περίπτωση που ο αλγόριθμος πρέπει να εκτελεστεί δύο φορές για να πάρει τελικό αποτέλεσμα αυτού του βήματος). Παρακαλώ θυμηθείτε να ρυθμίζετε πάντα τον κύβο έτσι ώστε το γωνιακό κομμάτι που δεν θέλετε να μετακινήσετε, βρίσκεται στην επάνω αριστερή γωνία του κύβου !!</string>
    <string name="step6_text5">Αν κάτι δεν λειτουργεί, μην το εγκαταλείπετε και προσπαθήστε ξανά. Αυτό το βήμα είναι το πιο δύσκολο μέρος της ρύθμισης του κύβου. Αλλά ο τελευταίος, έβδομος αλγόριθμος είναι πολύ απλός!</string>
    <string name="step7_text1">Στο τελευταίο βήμα, τελικά θα προσανατολίζετε γωνιακά κομμάτια (δηλαδή, γυρίστε γωνιακά κομμάτια για να ταιριάξετε τα χρώματα τοίχων - δείτε την εικόνα παρακάτω).</string>
    <string name="step7_text2">Τώρα, κάντε έναν απλό αλγόριθμο από την παρακάτω εικόνα 2 ή 4 φορές - μέχρι το μετασχηματισμένο γωνιακό κομμάτι να είναι σωστά προσανατολισμένο.</string>
    <string name="step7_text3">Τώρα περιστρέψτε τον επάνω δακτύλιο στην κατεύθυνση U \'έως ότου το επόμενο λανθασμένα προσανατολισμένο γωνιακό τεμάχιο είναι σε θέση να εκτελέσει ξανά τον αλγόριθμο 2 ή 4 φορές.</string>
    <string name="step7_text4">Επαναλάβετε αυτή τη διαδικασία για αντικείμενα με γοργούς προσανατολισμούς μέχρι να ολοκληρωθεί ο κύβος!</string>
    <string name="step7_text5">ΠΡΟΣΟΧΗ!!!</string>
    <string name="step7_text6">Κατά τη διάρκεια αυτών των βημάτων, ο κύβος μοιάζει να μπερδεύεται. Μην ανησυχείτε - θα πρέπει να είναι έτσι! Τα πάντα έρχονται πίσω στις θέσεις του :)))</string>
    <string name="step7_text7">Αλλά αν αυτό δεν είναι απολύτως σαφές για εσάς, κοιτάξτε την παρακάτω εικόνα που δείχνει ένα παράδειγμα όπου όλες οι τέσσερις γωνίες πρέπει να περιστραφούν. Το OK σηματοδοτεί γωνίες που έχουν ήδη ρυθμιστεί μετά την εφαρμογή του αλγορίθμου. Σημειώστε ότι εν τω μεταξύ ο κύβος μοιάζει μπερδεμένος ... αλλά τελικά όλα επιστρέφουν στα μέρη του!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">αποτέλεσμα</string>
    <string name="title">ΠΩΣ ΝΑ ΑΝΤΙΜΕΤΩΠΙΣΤΕ ΤΟΝ ΚΟΥΒΕ ΤΟΥ ΡΟΥΜΠΚ</string>
    <string name="worst_time_text">κατισχύω:</string>
    <string name="yes">Ναί</string>
</resources>