<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D_cube</string>
    <string name="average_10_text">Media di 10:</string>
    <string name="average_20_text">Media di 20:</string>
    <string name="average_50_text">Media di 50:</string>
    <string name="average_5_text">Media di 5:</string>
    <string name="best_time_text">Migliore:</string>
    <string name="button_2x2">COME RISOLVERE IL CUBO DI 3D 2x2x2</string>
    <string name="button_3x3">COME RISOLVERE IL CUBO DI 3D 3x3x3</string>
    <string name="button_general_info">INFORMAZIONI GENERALI E NOTA</string>
    <string name="button_timer">TIMER</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="case1_text">Caso 1</string>
    <string name="case2_text">Caso 2</string>
    <string name="case3_text">Caso 3</string>
    <string name="dwa_step2_text5">Casi 2-7</string>
    <string name="step1">Passo 1</string>
    <string name="step2">Passo 2</string>
    <string name="step3">Passo 3</string>
    <string name="step4">Passo 4</string>
    <string name="step5">Passo 5</string>
    <string name="step6">Passo 6</string>
    <string name="step7">Passo 7</string>
    <string name="step1_effect">EFFETTO DEL PASSO 1</string>
    <string name="step2_effect">EFFETTO DEL PASSO 2</string>
    <string name="step3_effect">EFFETTO DEL PASSO 3</string>
    <string name="step4_effect">EFFETTO DEL PASSO 4</string>
    <string name="step5_effect">EFFETTO DEL PASSO 5</string>
    <string name="step6_effect">EFFETTO DEL PASSO 6</string>
    <string name="step7_effect">EFFETTO DEL PASSO 7</string>
    <string name="confirm_delete_score">Sei sicuro di voler eliminare i risultati selezionati?</string>
    <string name="delete_scores">ELIMINA PUNTEGGI</string>
    <string name="dwa_step1_text1" translatable="false">Se non conosci la notazione usata per i cubi di 3D, prima di iniziare il passaggio 1, assicurati di vedere la scheda \"Segni e notazione\".</string>
    <string name="dwa_step1_text2" translatable="false">La risoluzione di un cubo 2x2 inizia con la posa di una parete (ad esempio verde) con colori adiacenti, come nel disegno sopra. Questa fase è semplice e tutti dovrebbero affrontarla da soli. Tuttavia, in caso di problemi, sarà utile il seguente algoritmo, che sposta il blocco verde dal livello inferiore al livello superiore, lasciando invariati i 3 blocchi del livello superiore.</string>
    <string name="dwa_step1_text3" translatable="false">Puoi colpire uno dei 3 casi, come mostrato di seguito.</string>
    <string name="dwa_step2_text1">In questo passaggio, ruotare innanzitutto il cubo di 180 gradi in modo che la parete verde completata nel primo passaggio si trovi nella parte inferiore del cubo.</string>
    <string name="dwa_step2_text2">Ora sposteremo tutti i blocchi blu sul livello superiore. Per ora, non ci importa se le pareti laterali corrispondono o no. Ci prenderemo cura di loro nell\'ultimo passaggio.</string>
    <string name="dwa_step2_text3">In questo passaggio incontrerai uno dei 7 casi. Ciascuno è mostrato di seguito con un algoritmo da utilizzare. Ricorda di impostare correttamente il cubo altrimenti l\'algoritmo non funzionerà. Il metodo di impostazione è mostrato di seguito per il caso 1. Impostare il cubo allo stesso modo per tutti gli altri casi.</string>
    <string name="dwa_step3_text1">Questo è l\'ultimo passaggio in cui completeremo l\'intero cubo come mostrato nella figura seguente;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">Questa fase prevede lo scambio di angoli. Possiamo vederci qui solo 2 casi. Per ogni caso, l\'algoritmo è mostrato di seguito. In bocca al lupo!! E per favore non dimenticare di votare l\'applicazione. Grazie!</string>
    <string name="exit_situation">SITUAZIONE INIZIALE</string>
    <string name="home">Homepage</string>
    <string name="introduction_main_page">Prima di iniziare il passaggio 1, vedere la notazione del cubo di 3D. Di seguito le immagini dovrebbero chiarire tutto. La regola con la marcatura è: se guardi il cubo dalla parte anteriore, gira una volta di 90 gradi in senso orario, è contrassegnato dalla lettera F. Contromovimento (in senso antiorario) contrassegnato con F \'. E la stessa regola si applica a tutte le altre pareti (ad esempio la parete alta: U / U \'- su, giù parete: D / D\' -down ecc.).</string>
    <string name="language_title">SELEZIONA LA LINGUA:</string>
    <string name="list_sort_cubes">Cubo</string>
    <string name="list_sort_dates">Data</string>
    <string name="list_sort_scores">Punteggio</string>
    <string name="not">No</string>
    <string name="settings_change_language">Seleziona la lingua.</string>
    <string name="settings_rate_us">Valuta l\'applicazione.</string>
    <string name="settings_title">IMPOSTAZIONI:</string>
    <string name="step1_text1">Se non si conosce ancora la notazione utilizzata per disporre il cubo, tornare alla pagina iniziale e andare alla scheda \"Segni e notazione\". Iniziamo a disporre il cubo posizionando la croce sulla parete superiore. Per noi sarà una croce blu. Lo sistemiamo in modo tale che i blocchi trasversali corrispondano ai colori dei blocchi laterali, come mostrato nella figura seguente.</string>
    <string name="step1_text2">Questo passaggio è molto semplice ed intuitivo. L\'unico problema che può sorgere è mostrato insieme alla soluzione nella figura seguente.</string>
    <string name="step2_text1">In questo passaggio, sistemeremo gli angoli della parete superiore, come mostrato nella figura seguente.</string>
    <string name="step2_text2">A seconda della disposizione dell\'angolo inferiore, puoi imbatterti in 3 casi:</string>
    <string name="step3_text1">Quando hai pronto lo stadio precedente, ruota lo strato intermedio in modo che i blocchi centrali delle pareti laterali siano sotto il bordo con il colore appropriato che forma la lettera \"T\" - come mostrato nel disegno sotto nella \"situazione iniziale\".</string>
    <string name="step3_text2">In questo passaggio completiamo il secondo squillo utilizzando l\'algoritmo mostrato di seguito. Nell\'esempio della foto, metti una pietra rosso-bianca nel posto giusto (ovviamente puoi iniziare con ogni pietra, non deve essere rosso-bianca). Per trovare le pietre giuste, si prega di girare l\'anello inferiore con movimento D / D \'. Se non c\'è pietra nella giusta posizione da inserire (e il secondo livello non è completato), significa che una pietra è da qualche parte nel secondo anello ma nella posizione sbagliata. In questo caso, utilizzare lo stesso algoritmo per \"lanciare\" questa pietra sbagliata dal secondo anello al ring inferiore. Quindi posizionare la pietra nella posizione corretta per eseguire nuovamente l\'algoritmo. Ripetere questo processo fino al completamento dell\'intero secondo squillo. Quindi puoi continuare con il passaggio successivo.</string>
    <string name="step3_text3">L\'algoritmo sopra inserisce le pietre a destra ed è quindi sufficiente per completare questo passaggio. Ma può essere più semplice e veloce se conosci l\'algoritmo per spostare i blocchi in un\'altra direzione (a sinistra), come mostrato nella figura sotto.</string>
    <string name="step4_text1">In questo passaggio metteremo una croce sulla faccia superiore. Per prima cosa gira il cubo in modo che la faccia (inferiore) incompleta sia in alto - come nella foto sopra in \"situazione iniziale\". La \"situazione iniziale\" mostra un caso in cui nessun elemento della croce è finito. In questo caso, eseguiremo il seguente algoritmo una o due volte.</string>
    <string name="step4_text2">Di conseguenza, dovresti ottenere la lettera \"L\", che dovrebbe apparire come nella foto qui sotto. Quindi esegui nuovamente l\'algoritmo per ottenere una croce finita.</string>
    <string name="step4_text3">Se qualcosa non è chiaro, guarda l\'immagine qui sotto per vedere cosa succede dopo ogni esecuzione dell\'algoritmo sul cubo (la situazione peggiore è indicata quando l\'algoritmo deve essere eseguito tre volte per ottenere l\'effetto finale). Ricorda di regolare il cubo di conseguenza se hai già la lettera \"L\", come nella foto sopra!</string>
    <string name="step5_text1">Dopo aver realizzato la croce in alto, è necessario inserire in questo passaggio i bordi dei bordi nei rispettivi punti finali per abbinare i colori dei pezzi centrali laterali.</string>
    <string name="step5_text2">Il seguente algoritmo può scambiare due pezzi nelle pareti vicine. A seconda della situazione nel cubo, potrebbe essere necessario eseguire questo algoritmo più volte. Di conseguenza, dovresti ottenere l\'intera croce con i fianchi corrispondenti.</string>
    <string name="step5_text3">Se qualcosa non è chiaro, guarda l\'immagine qui sotto. Mostra la situazione peggiore in cui l\'algoritmo deve essere eseguito 3 volte, al fine di posizionare tutti gli elementi trasversali nei punti giusti. Non dimenticare di mantenere il cubo nella posizione corretta quando si esegue l\'algoritmo (come mostrato nella figura con \"occhio\" sopra).</string>
    <string name="step6_text1">Complimenti! Vieni qui significa che sei molto vicino per finire l\'intero cubo. Sotto l\'algoritmo posiziona gli angoli di livello superiore nelle posizioni giuste. Per il momento, gli angoli non devono corrispondere ai colori corrispondenti sulle pareti laterali. È importante che siano solo in posizioni corrette (ad es. Pietra angolare all\'intersezione delle pareti: il rosso-giallo-blu dovrebbe essere costituito da colori: rosso-giallo-blu, ecc.).</string>
    <string name="step6_text2">Se nessuno degli angoli è nel posto giusto, esegui il seguente algoritmo. Di conseguenza, almeno un angolo dovrebbe trovarsi nella giusta posizione.</string>
    <string name="step6_text3">Ora scopri quale angolo è nella posizione corretta e posiziona il cubo in modo tale che, guardando dalla parte anteriore, già impostato l\'angolo sia nell\'angolo in alto a sinistra del cubo (come nella figura sotto). Quindi, a seconda degli altri angoli, eseguire di nuovo l\'algoritmo una o due volte fino a quando tutti gli angoli si trovano nella posizione corretta.</string>
    <string name="step6_text4">Se qualcosa non è chiaro, si prega di guardare l\'immagine qui sotto, dove è mostrato cosa è successo sul cubo dopo ogni esecuzione dell\'algoritmo (l\'esempio mostra il caso in cui l\'algoritmo deve essere eseguito due volte per ottenere l\'effetto finale di questo passaggio). Ricorda di posizionare sempre il cubo in modo tale che il pezzo d\'angolo, che NON vuoi spostare, sia nell\'angolo in alto a sinistra del cubo !!</string>
    <string name="step6_text5">Se qualcosa non funziona, non mollare e riprovare. Questo passaggio è la parte più difficile dell\'impostazione del cubo. Ma l\'ultimo, il settimo algoritmo è molto semplice!</string>
    <string name="step7_text1">Nell\'ultimo passaggio, alla fine orienterai i pezzi angolari (ciò significa che gira i pezzi angolari in modo che corrispondano ai colori delle pareti - vedi foto sotto).</string>
    <string name="step7_text2">Ora esegui un semplice algoritmo dall\'immagine sottostante 2 o 4 volte - fino a quando l\'angolo trasformato non viene orientato correttamente.</string>
    <string name="step7_text3">Ora ruota l\'anello superiore in direzione U \'fino a quando il successivo angolo orientato in modo errato è in posizione per eseguire nuovamente l\'algoritmo 2 o 4 volte.</string>
    <string name="step7_text4">Ripetere questo processo per gli angolari orientati in modo errato fino al completamento del cubo!</string>
    <string name="step7_text5">ATTENZIONE!!!</string>
    <string name="step7_text6">Durante questi passaggi, il cubo sembra essere tutto confuso. Non ti preoccupare, dovrebbe essere così! Tutto torna alle sue posizioni :)))</string>
    <string name="step7_text7">Ma se questo non è completamente chiaro per te, guarda l\'immagine qui sotto che mostra un esempio in cui tutti e quattro gli angoli devono essere ruotati. \"OK\" indica gli angoli che sono già stati disposti dopo l\'applicazione dell\'algoritmo. Nota che nel frattempo il cubo sembra davvero confuso ... ma alla fine tutto ritorna al suo posto!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">Tabellone segnapunti</string>
    <string name="title">COME RISOLVERE IL CUBO DI 3D</string>
    <string name="worst_time_text">Peggior:</string>
    <string name="yes">Sì</string>
</resources>