<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rubics_cube</string>
    <string name="average_10_text">10 का औसत:</string>
    <string name="average_20_text">20 का औसत:</string>
    <string name="average_50_text">50 का औसत:</string>
    <string name="average_5_text">5 का औसत:</string>
    <string name="best_time_text">सर्वश्रेष्ठ अंक:</string>
    <string name="button_2x2">RUBIK\'S CUBE 2x2x2 को हल कैसे करें</string>
    <string name="button_3x3">RUBIK\'S CUBE 3x3x3 को हल कैसे करें</string>
    <string name="button_general_info">सामान्य जानकारी और अधिसूचना</string>
    <string name="button_timer">टाइमर</string>
    <string name="cancel">रद्द करना</string>
    <string name="case1_text">केस 1</string>
    <string name="case2_text">केस 2</string>
    <string name="case3_text">केस 3</string>
    <string name="confirm_delete_score">क्या आप वाकई चयनित परिणामों को हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="delete_scores">स्कोर हटाएं</string>
    <string name="dwa_step1_text1">यदि आपको रुबिक्स क्यूब्स के लिए उपयोग किए जाने वाले नोटेशन का पता नहीं है, तो चरण 1 शुरू करने से पहले, मार्क्स और नोटेशन टैब अवश्य देखें।</string>
    <string name="dwa_step1_text2">एक 2x2 घन को हल करने के लिए आसन्न रंगों के साथ एक दीवार (जैसे हरा) बिछाने के साथ शुरू होता है, जैसा कि ऊपर ड्राइंग में है। यह चरण सरल है और सभी को इससे स्वयं निपटना चाहिए। हालांकि, समस्याओं के मामले में, निम्नलिखित एल्गोरिदम मदद करेगा, जो नीचे से ऊपर की परत तक हरे ब्लॉक को स्थानांतरित करता है, जिससे शीर्ष परत के 3 ब्लॉक अपरिवर्तित हो जाते हैं।</string>
    <string name="dwa_step1_text3">आप 3 मामलों में से एक को हिट कर सकते हैं, जैसा कि नीचे दिखाया गया है।</string>
    <string name="dwa_step2_text1">इस चरण में, पहले क्यूब को 180 डिग्री पर घुमाएं ताकि पहले चरण में पूरी की गई हरी दीवार घन के नीचे हो।</string>
    <string name="dwa_step2_text2">अब हम सभी नीले ब्लॉकों को शीर्ष परत पर ले जाएंगे। अभी के लिए, हम परवाह नहीं करते हैं कि साइड की दीवारें मेल खाती हैं या नहीं। हम अंतिम चरण में उनकी देखभाल करेंगे।</string>
    <string name="dwa_step2_text3">इस चरण में आप 7 मामलों में से एक के साथ मिलेंगे। प्रत्येक का उपयोग करने के लिए एक एल्गोरिथ्म के साथ नीचे दिखाया गया है। क्यूब को सही तरीके से सेट करना याद रखें अन्यथा एल्गोरिथ्म काम नहीं करेगा। केस के लिए सेटिंग की विधि नीचे दिखाई गई है। अन्य सभी मामलों के लिए क्यूब को उसी तरह सेट करें।</string>
    <string name="dwa_step2_text5">मामले 2-7</string>
    <string name="dwa_step3_text1">यह अंतिम चरण है जिसमें हम पूरे घन को पूरा करेंगे जैसा कि नीचे दी गई तस्वीर में दिखाया गया है;))</string>
    <string name="dwa_step3_text2">इस चरण में स्वैपिंग कॉर्नर शामिल हैं। हम यहां केवल 2 मामलों को पूरा कर सकते हैं। प्रत्येक मामले के लिए, एल्गोरिथ्म नीचे दिखाया गया है। सौभाग्य!! और आवेदन दर करने के लिए मत भूलना। धन्यवाद!</string>
    <string name="exit_situation">प्रारंभिक स्थिति</string>
    <string name="home">मुखपृष्ठ</string>
    <string name="introduction_main_page">चरण 1 शुरू करने से पहले, कृपया रुबिक का घन संकेतन देखें। तस्वीरों के नीचे सब कुछ स्पष्ट होना चाहिए। अंकन के साथ नियम यह है: यदि आप सामने से घन को देखते हैं, तो एक बार ९ ० डिग्री दक्षिणावर्त घुमाएं, एफ के साथ चिह्नित एफ। काउंटरमोवमेंट (वामावर्त) अक्षर से चिह्नित है। और यही नियम अन्य सभी दीवारों (उदा। ऊपर की दीवार: यू / यू \'- अप, डाउन वॉल: डी / डी\' -डाउन आदि) पर लागू होता है।</string>
    <string name="language_title">भाषा का चयन करें:</string>
    <string name="list_sort_dates">दिनांक</string>
    <string name="list_sort_cubes">घनक्षेत्र</string>
    <string name="list_sort_scores">स्कोर</string>
    <string name="not">नहीं</string>
    <string name="settings_change_language">भाषा का चयन करें।</string>
    <string name="settings_rate_us">दर आवेदन।</string>
    <string name="settings_title">समायोजन:</string>
    <string name="step1">चरण 1</string>
    <string name="step2">चरण 2</string>
    <string name="step3">चरण 3</string>
    <string name="step4">चरण 4</string>
    <string name="step5">चरण 5</string>
    <string name="step6">चरण 6</string>
    <string name="step7">चरण 7</string>
    <string name="step1_effect">कदम का प्रभाव १</string>
    <string name="step2_effect">चरण 2 का प्रभाव</string>
    <string name="step3_effect">चरण 3 का प्रभाव</string>
    <string name="step4_effect">चरण 4 का प्रभाव</string>
    <string name="step5_effect">चरण 5 का प्रभाव</string>
    <string name="step6_effect">चरण 6 का प्रभाव</string>
    <string name="step7_effect">चरण 7 का प्रभाव</string>
    <string name="step1_text1">यदि आपको अभी तक क्यूब की व्यवस्था के लिए उपयोग किए जाने वाले नोटेशन का पता नहीं है, तो प्रारंभ पृष्ठ पर लौटें और मार्क्स और नोटेशन टैब पर जाएं। हम शीर्ष दीवार पर क्रॉस रखकर क्यूब की व्यवस्था करना शुरू करते हैं। हमारे लिए यह एक ब्लू क्रॉस होगा। हम इसे व्यवस्थित करते हैं ताकि क्रॉस ब्लॉक साइड ब्लॉकों के रंगों से मेल खाएं, जैसा कि नीचे दिए गए आंकड़े में दिखाया गया है।</string>
    <string name="step1_text2">यह कदम बहुत सरल और सहज है। एकमात्र समस्या जो उत्पन्न हो सकती है, उसे नीचे दिए गए आंकड़े में समाधान के साथ दिखाया गया है।</string>
    <string name="step2_text1">इस चरण में, हम शीर्ष दीवार के कोनों की व्यवस्था करेंगे, जैसा कि नीचे दिए गए आंकड़े में दिखाया गया है।</string>
    <string name="step2_text2">निचले कोने की व्यवस्था के आधार पर, आप 3 मामलों में आ सकते हैं:</string>
    <string name="step3_text1">जब आपके पास पिछला चरण तैयार हो जाता है, तो मध्य परत को मोड़ दें ताकि साइड दीवारों के केंद्र ब्लॉक अक्षर टी के साथ उपयुक्त रंग के साथ सीमा के नीचे हो - जैसा कि प्रारंभिक स्थिति में नीचे ड्राइंग में दिखाया गया है।</string>
    <string name="step3_text2">इस चरण में हम नीचे दिखाए गए एल्गोरिदम का उपयोग करते हुए दूसरी अंगूठी को पूरा करते हैं। उदाहरण से चित्र में, आप सही जगह पर लाल-सफेद पत्थर रखते हैं (बेशक आप हर पत्थर से शुरू कर सकते हैं, इसमें लाल-सफेद होना जरूरी नहीं है)। सही पत्थरों को खोजने के लिए, कृपया डी / डी \'आंदोलन के साथ निचले रिंग को चालू करें। अगर डालने के लिए सही स्थिति में कोई पत्थर नहीं है (और दूसरा स्तर पूरा नहीं हुआ है), तो इसका मतलब है कि एक पत्थर दूसरी रिंग में है लेकिन गलत स्थिति में है। इस स्थिति में, इस गलत पत्थर को दूसरी रिंग से निचली रिंग में फेंकने के लिए उसी एल्गोरिदम का उपयोग करें। फिर दोबारा एल्गोरिथ्म करने के लिए पत्थर को सही स्थिति में रखें। इस प्रक्रिया को तब तक दोहराएं जब तक कि पूरी दूसरी रिंग पूरी न हो जाए। फिर आप अगले चरण के साथ जारी रख सकते हैं।</string>
    <string name="step3_text3">ऊपर एल्गोरिथ्म दाईं ओर पत्थर सम्मिलित करता है और इसलिए इस चरण को पूरा करने के लिए पर्याप्त है। लेकिन आसान और तेज हो सकता है यदि आप अन्य दिशा (बाईं ओर) में ब्लॉकों को स्थानांतरित करने के लिए एल्गोरिदम को जानते हैं, जैसा कि नीचे दी गई तस्वीर में दिखाया गया है।</string>
    <string name="step4_text1">इस चरण में हम शीर्ष चेहरे पर एक क्रॉस डालेंगे। पहले क्यूब को चालू करें ताकि अपूर्ण (नीचे) चेहरा शीर्ष पर हो - जैसा कि प्रारंभिक स्थिति में ऊपर की तस्वीर में है। प्रारंभिक स्थिति एक ऐसा मामला दिखाती है जब क्रॉस का कोई तत्व समाप्त नहीं होता है। इस मामले में, हम एक या दो बार एल्गोरिथ्म का पालन करेंगे।</string>
    <string name="step4_text2">नतीजतन, आपको एल अक्षर मिलना चाहिए, जो नीचे दी गई तस्वीर में दिखना चाहिए। फिर आप समाप्त क्रॉस प्राप्त करने के लिए एल्गोरिथ्म को फिर से निष्पादित करते हैं।</string>
    <string name="step4_text3">यदि कुछ स्पष्ट नहीं है, तो नीचे दिए गए चित्र को देखें कि क्यूब पर एल्गोरिथ्म के प्रत्येक निष्पादन के बाद क्या होता है (अंतिम स्थिति प्राप्त करने के लिए एल्गोरिथ्म को तीन बार निष्पादित करने के लिए सबसे खराब स्थिति का संकेत दिया गया है)। कृपया याद रखें कि यदि आपके पास पहले से अक्षर L है तो क्यूब को अपने अनुसार समायोजित करें, जैसा कि ऊपर चित्र में है!</string>
    <string name="step5_text1">शीर्ष पर क्रॉस बनाने के बाद, आपको साइड सेंटर के टुकड़ों के रंगों से मिलान करने के लिए इस अंतिम छोर पर उनके अंतिम छोर पर रखने की आवश्यकता है।</string>
    <string name="step5_text2">निम्नलिखित एल्गोरिदम पड़ोसी दीवारों में दो टुकड़ों का आदान-प्रदान कर सकता है। क्यूब में स्थिति के आधार पर, आपको कई बार इस एल्गोरिथ्म को चलाने की आवश्यकता हो सकती है। नतीजतन, आपको पूरे क्रॉस को मेल खाने वाले फुटपाथ के साथ मिलना चाहिए।</string>
    <string name="step5_text3">यदि कुछ स्पष्ट नहीं है, तो कृपया नीचे दी गई तस्वीर देखें। यह सबसे खराब स्थिति दिखाता है जब एल्गोरिथ्म को 3 बार निष्पादित किया जाना है, ताकि सभी क्रॉस तत्वों को सही स्थानों पर रखा जा सके। कृपया एल्गोरिथ्म करते समय क्यूब को सही स्थिति में रखना न भूलें (जैसा कि ऊपर चित्र में दिखाया गया है)।</string>
    <string name="step6_text1">बधाई हो ! यहां आने का मतलब है, आप पूरे घन को खत्म करने के बहुत करीब हैं। नीचे एल्गोरिथ्म सही पदों पर शीर्ष-स्तरीय कोनों को रखता है। फिलहाल, कोनों को साइड की दीवारों पर संबंधित रंगों से मेल नहीं खाना है। यह महत्वपूर्ण है कि वे केवल सही स्थिति में हैं (जैसे दीवारों के चौराहे पर आधारशिला: लाल-पीले-नीले रंग से मिलकर होना चाहिए: लाल-पीला-नीला, आदि)।</string>
    <string name="step6_text2">यदि कोने के कोई भी टुकड़े सही जगह पर नहीं हैं, तो निम्न एल्गोरिथम चलाएं। नतीजतन, कम से कम एक कोने का टुकड़ा सही स्थिति में आना चाहिए।</string>
    <string name="step6_text3">अब पता करें कि कौन सा कोना टुकड़ा सही स्थिति में है और क्यूब को इस तरह रखें कि सामने से देखने पर, पहले से सेट किया हुआ कोना क्यूब के ऊपरी बाएँ कोने में हो (जैसा कि नीचे दी गई तस्वीर में है)। फिर, दूसरे कोनों के आधार पर, एल्गोरिथ्म को एक या दो बार फिर से निष्पादित करें जब तक कि सभी कोने उचित स्थिति में न हों।</string>
    <string name="step6_text4">यदि कुछ स्पष्ट नहीं है, तो कृपया नीचे दी गई तस्वीर को देखें, जहां एल्गोरिदम के प्रत्येक निष्पादन के बाद क्यूब पर क्या हुआ है (उदाहरण दिखाता है कि जब एल्गोरिथ्म को इस चरण के अंतिम प्रभाव को प्राप्त करने के लिए दो बार निष्पादित किया जाना है)। कृपया याद रखें कि हमेशा क्यूब को सेट करें ताकि कोने का टुकड़ा, आप हिलना न चाहें, क्यूब के ऊपरी बाएँ कोने में है !!</string>
    <string name="step6_text5">यदि कुछ काम नहीं करता है, तो हार मत मानो और फिर से प्रयास करें। यह कदम घन को स्थापित करने का सबसे कठिन हिस्सा है। लेकिन अंतिम, सातवां एल्गोरिथ्म बहुत सरल है!</string>
    <string name="step7_text1">अंतिम चरण में, आप अंत में कोने के टुकड़ों को उन्मुख करेंगे (इसका मतलब है, दीवार के रंगों से मेल खाने के लिए कोने के टुकड़े चालू करें - नीचे दी गई तस्वीर देखें)।</string>
    <string name="step7_text2">अब कृपया नीचे दिए गए चित्र 2 या 4 बार से सरल एल्गोरिथ्म करें - जब तक कि परिवर्तित कोने का टुकड़ा सही रूप से उन्मुख न हो जाए।</string>
    <string name="step7_text3">अब U \'दिशा में ऊपरी रिंग को घुमाएं, जब तक कि अगला गलत तरीके से उन्मुख कोने वाला टुकड़ा 2 या 4 बार फिर से एल्गोरिथम प्रदर्शन करने की स्थिति में न हो।</string>
    <string name="step7_text4">क्यूब पूरा होने तक अनुचित रूप से उन्मुख कोने के टुकड़ों के लिए इस प्रक्रिया को दोहराएं!</string>
    <string name="step7_text5">ध्यान!!!</string>
    <string name="step7_text6">इन चरणों के दौरान, क्यूब ऐसा लगता है कि यह सब मिला हुआ है। चिंता न करें - यह इस तरह होना चाहिए! सब कुछ वापस अपनी स्थिति में आ जाता है :)))</string>
    <string name="step7_text7">लेकिन अगर यह आपके लिए पूरी तरह से स्पष्ट नहीं है, तो नीचे दी गई तस्वीर को देखें जो एक उदाहरण दिखाता है जहां सभी चार कोनों को घुमाया जाना है। ठीक निशान कोनों जो एल्गोरिथ्म को लागू करने के बाद पहले से ही व्यवस्थित किए गए हैं। ध्यान दें कि इस बीच घन वास्तव में भ्रमित दिखता है ... लेकिन अंत में सब कुछ अपने स्थानों पर लौट आता है!</string>
    <string name="timer_show_scores_table">स्कोरबोर्ड</string>
    <string name="title">कैसे रब्बी के कूबे हल करने के लिए</string>
    <string name="worst_time_text">सबसे खराब स्कोर:</string>
    <string name="yes">Yes</string>
</resources>